[[{"Main info": {"name": "Andrea  Vendrame", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "20th July 1994 (27)", "weight": "60 kg", "height": "1.68 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/af/andrea-vendrame-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/AndreaVendrameVendramix/", "instagram": "https://www.instagram.com/andrea_vendramix/", "twitter": "https://twitter.com/AndreaVendra"}, "Key Statistics": {"Wins": "4", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "5"}, "Top results": [{"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 GP Industria & Artigianato", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0 Tre Valli Varesine", "years": "('19)"}, {"races": "stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "stage Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Tour du Finist\u00e8re", "years": "('19)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour of Slovenia", "years": "('19)"}, {"races": "11th\u00a0 Milano-Sanremo", "years": "('20)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "284", "ranking": "104"}, {"year": "2021", "points": "332", "ranking": "159"}, {"year": "2020", "points": "435", "ranking": "70"}, {"year": "2019", "points": "639", "ranking": "84"}, {"year": "2018", "points": "171", "ranking": "365"}, {"year": "2017", "points": "182", "ranking": "357"}, {"year": "2016", "points": "62", "ranking": "779"}, {"year": "2015", "points": "19", "ranking": "1328"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Androni Giocattoli - Sidermec", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Androni Giocattoli - Sidermec", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Androni - Sidermec - Bottecchia", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Marchiol Emisfero", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Anthony  Jullien", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "5th March 1998 (24)", "weight": "72 kg", "height": "1.78 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cc/anthony-jullien-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2987896", "instagram": "https://www.instagram.com/anthonyjullien", "twitter": "https://twitter.com/jullien_anthony"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "50th\u00a0 Dwars door Vlaanderen - A travers la Flandre ME", "years": "('21)"}, {"races": "48th\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "38th\u00a0 Oxyclean Classic Brugge-De Panne ME", "years": "('21)"}, {"races": "45th\u00a0 Scheldeprijs ME", "years": "('21)"}, {"races": "16th\u00a0 GP de Fourmies / La Voix du Nord", "years": "('19)"}, {"races": "44th\u00a0stage Tour de Pologne", "years": "('21)"}, {"races": "47th\u00a0 Ronde van Limburg", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0stage Volta ao Algarve em Bicicleta", "years": "('21)"}, {"races": "45th\u00a0stage Volta ao Algarve em Bicicleta", "years": "('21)"}, {"races": "36th\u00a0 GP de Fourmies / La Voix du Nord", "years": "('21)"}, {"races": "22nd\u00a0 Grand Prix d'Isbergues - Pas de Calais", "years": "('21)"}, {"races": "20th\u00a0 La Roue Tourangelle Centre Val de Loire - Troph\u00e9e Harmonie Mutuelle", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2021", "points": "16", "ranking": "1163"}, {"year": "2020", "points": "2", "ranking": "1590"}, {"year": "2019", "points": "16", "ranking": "1455"}, {"year": "2018", "points": "2", "ranking": "2451"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Antoine  Raugel", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "14th February 1999 (23)", "weight": "70 kg", "height": "1.85 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bb/antoine-raugel-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/60143625?oq=Antoine%20Raugel", "facebook": "https://fr-fr.facebook.com/antoine.raugel", "instagram": "https://www.instagram.com/antoine_raugel/", "twitter": "https://twitter.com/antoinergl", "website": "https://raugel-antoine.webnode.fr/a-propos/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "36th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('22)"}, {"races": "28th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "36th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "45th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "48th\u00a0GC Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "37th\u00a0 Le Samyn", "years": "('22)"}, {"races": "41st\u00a0 Le Samyn", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Paris - Troyes", "years": "('21)"}, {"races": "37th\u00a0stage Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "43rd\u00a0stage Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "43rd\u00a0GC Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "45th\u00a0stage Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "21", "ranking": "843"}, {"year": "2021", "points": "11", "ranking": "1334"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Equipe continentale Groupama-FDJ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Aur\u00e9lien  Paret-Peintre", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "27th February 1996 (26)", "weight": "64 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ff/aurelien-paret-peintre-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/1821678", "facebook": "https://www.facebook.com/AurelienParetPeintreOfficial", "instagram": "https://www.instagram.com/aurelienparetpeintre", "twitter": "https://twitter.com/AurelienParetP", "website": "http://www.aurelienparetpeintre.com/"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "4"}, "Top results": [{"races": "Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('21)"}, {"races": "15th\u00a0GC Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "9th\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "16th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "7th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Mercan'Tour Classic Alpes-Maritimes", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "16th\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('19)"}, {"races": "21st\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "185", "ranking": "188"}, {"year": "2021", "points": "674", "ranking": "61"}, {"year": "2020", "points": "264", "ranking": "133"}, {"year": "2019", "points": "201", "ranking": "320"}, {"year": "2018", "points": "45", "ranking": "972"}, {"year": "2017", "points": "19", "ranking": "1446"}, {"year": "2015", "points": "17", "ranking": "1381"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Ben  O'Connor", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "25th November 1995 (26)", "weight": "67 kg", "height": "1.88 m", "nationality": "Australia", "countryCode": "au", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/au.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ee/ben-o-connor-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/4097457", "facebook": "https://www.facebook.com/Ben-OConnor-1833800736697215/", "instagram": "https://www.instagram.com/ben0c0nnor", "twitter": "https://twitter.com/ben_oconnor95"}, "Key Statistics": {"Wins": "7", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0GC Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "Tour du Jura Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour de Romandie", "years": "('21)"}, {"races": "stage Tour of the Alps", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "8th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "649", "ranking": "18"}, {"year": "2021", "points": "863", "ranking": "37"}, {"year": "2020", "points": "234", "ranking": "145"}, {"year": "2019", "points": "173", "ranking": "366"}, {"year": "2018", "points": "227", "ranking": "294"}, {"year": "2017", "points": "146", "ranking": "435"}, {"year": "2016", "points": "95", "ranking": "597"}, {"year": "2015", "points": "16", "ranking": "1403"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NTT Pro Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Dimension Data", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Dimension Data", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Dimension Data", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Avanti IsoWhey Sport ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Navitas Satalyst Racing team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Beno\u00eet  Cosnefroy", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "17th October 1995 (26)", "weight": "64 kg", "height": "1.79 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/de/benoit-cosnefroy-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/cosnefroybenoit/", "instagram": "https://www.instagram.com/benoit.cosnefroy", "twitter": "https://twitter.com/BenoitCosnefroy", "website": "http://www.benoitcosnefroy.com/"}, "Key Statistics": {"Wins": "12", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "7"}, "Top results": [{"races": "Bretagne Classic - Ouest-France", "years": "('21)"}, {"races": "GC Etoile de Bess\u00e8ges", "years": "('20)"}, {"races": "GC Tour du Limousin - Nouvelle Aquitaine", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Amstel Gold Race", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 La Fl\u00e8che Wallonne", "years": "('20)"}, {"races": "Grand Prix d'Isbergues - Pas de Calais", "years": "('17)"}, {"races": "Tour du Jura Cycliste", "years": "('21)"}, {"races": "Grand Prix de Plumelec-Morbihan", "years": "('19)"}, {"races": "Paris-Camembert", "years": "('19)"}, {"races": "Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('20)"}, {"races": "Tour du Finist\u00e8re", "years": "('21)"}, {"races": "La Poly Normande", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "620", "ranking": "25"}, {"year": "2021", "points": "690", "ranking": "60"}, {"year": "2020", "points": "624", "ranking": "50"}, {"year": "2019", "points": "662", "ranking": "80"}, {"year": "2018", "points": "214", "ranking": "309"}, {"year": "2017", "points": "204", "ranking": "326"}, {"year": "2016", "points": "17", "ranking": "1435"}, {"year": "2015", "points": "2", "ranking": "2353"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Bob  Jungels", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "22nd September 1992 (29)", "weight": "70 kg", "height": "1.89 m", "nationality": "Luxembourg", "countryCode": "lu", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/lu.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bb/bob-jungels-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/jungels_bob", "facebook": "https://www.facebook.com/bobjungels/", "instagram": "https://www.instagram.com/bobjungels/", "twitter": "https://twitter.com/BobJungels", "website": "http://www.bobjungels.com/"}, "Key Statistics": {"Wins": "23", "Grand Tours Ridden": "8", "Classics Ridden": "14"}, "Top results": [{"races": "Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge", "years": "('18)"}, {"races": "Kuurne-Bruxelles-Kuurne", "years": "('19)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('17)"}, {"races": "GC Etoile de Bess\u00e8ges", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tirreno-Adriatico", "years": "('16)"}, {"races": "GP Nobili Rubinetterie-Coppa Pap\u00e0 Carlo-Coppa Citt\u00e0 di Stresa", "years": "('13)"}, {"races": "6th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('16)"}, {"races": "7x\u00a0 National Championships Luxembourg - ITT", "years": "('20, '19, '18, '16, '15, '13, '12)"}, {"races": "11th\u00a0GC Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "6x\u00a0 National Championships Luxembourg - Road Race", "years": "('19, '18, '17, '16, '15, '13)"}, {"races": "3rd\u00a0 Dwars door Vlaanderen - A travers la Flandre ME", "years": "('19)"}, {"races": "8th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "54", "ranking": "487"}, {"year": "2021", "points": "42", "ranking": "762"}, {"year": "2020", "points": "136", "ranking": "252"}, {"year": "2019", "points": "593", "ranking": "92"}, {"year": "2018", "points": "996", "ranking": "36"}, {"year": "2017", "points": "759", "ranking": "61"}, {"year": "2016", "points": "843", "ranking": "42"}, {"year": "2015", "points": "517", "ranking": "95"}, {"year": "2014", "points": "240", "ranking": "247"}, {"year": "2013", "points": "335", "ranking": "164"}, {"year": "2012", "points": "184", "ranking": "330"}, {"year": "2011", "points": "65", "ranking": "743"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Deceuninck - Quick Step", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Deceuninck - Quick Step", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Quick-Step Floors", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Quick-Step Floors", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Etixx - Quick Step", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Trek Factory Racing ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Trek Factory Racing ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "RadioShack - Leopard", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Leopard - Trek Continental Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Cl\u00e9ment  Berthet", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "2nd August 1997 (24)", "weight": "68 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cd/clement-berthet-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/7186660?oq=Cl%C3%A9ment%20Berthet", "facebook": "https://www.facebook.com/berthetclement/", "instagram": "https://www.instagram.com/clement_berthet/", "twitter": "https://twitter.com/clem_berthet"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "14th\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('21)"}, {"races": "46th\u00a0 Il Lombardia", "years": "('21)"}, {"races": "21st\u00a0 Giro dell'Emilia", "years": "('21)"}, {"races": "15th\u00a0 Tre Valli Varesine", "years": "('21)"}, {"races": "49th\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "12th\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "17th\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "28th\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "31st\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "32nd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "34th\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "26", "ranking": "745"}, {"year": "2021", "points": "97", "ranking": "470"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "DELKO", "teamClass": "(PRT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Cl\u00e9ment  Champoussin", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "29th May 1998 (24)", "weight": "61 kg", "height": "1.80 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fe/clement-champoussin-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/cchampoussin", "instagram": "https://www.instagram.com/clement.champoussin/", "twitter": "https://twitter.com/clemchampou"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Faun-Ard\u00e8che Classic", "years": "('21)"}, {"races": "16th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "GC Giro della Regione Friuli Venezia Giulia", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0 Faun-Ard\u00e8che Classic", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('21)"}, {"races": "3x\u00a010th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21, '20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "190", "ranking": "178"}, {"year": "2021", "points": "500", "ranking": "102"}, {"year": "2020", "points": "101", "ranking": "322"}, {"year": "2019", "points": "123", "ranking": "491"}, {"year": "2018", "points": "45", "ranking": "973"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Cl\u00e9ment  Venturini", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "16th October 1993 (28)", "weight": "60 kg", "height": "1.65 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fe/clement-venturini-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/1932146", "facebook": "https://www.facebook.com/clement.venturini/", "instagram": "https://www.instagram.com/clementventurini/", "twitter": "https://twitter.com/ClemVenturini"}, "Key Statistics": {"Wins": "4", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "4"}, "Top results": [{"races": "GC 4 Jours de Dunkerque / Tour des Hauts-de-France", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a0stage Int. \u00d6sterreich-Rundfahrt-Tour of Austria", "years": "('17, '16)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0 Tour du Finist\u00e8re", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('16)"}, {"races": "2nd\u00a0 La Roue Tourangelle R\u00e9gion Centre - Troph\u00e9e Harmonie Mutuelle", "years": "('15)"}, {"races": "9th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "165", "ranking": "211"}, {"year": "2021", "points": "143", "ranking": "354"}, {"year": "2020", "points": "310", "ranking": "119"}, {"year": "2019", "points": "302", "ranking": "206"}, {"year": "2018", "points": "252", "ranking": "256"}, {"year": "2017", "points": "353", "ranking": "162"}, {"year": "2016", "points": "211", "ranking": "293"}, {"year": "2015", "points": "115", "ranking": "527"}, {"year": "2014", "points": "40", "ranking": "957"}, {"year": "2013", "points": "2", "ranking": "2304"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Damien  Touz\u00e9", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "7th July 1996 (25)", "weight": "69 kg", "height": "1.74 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/aa/damien-touze-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2926114", "facebook": "https://www.facebook.com/damientouzeathlete/", "instagram": "https://www.instagram.com/damientouze/", "twitter": "https://twitter.com/damientouze"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "7"}, "Top results": [{"races": "GC Kreiz Breizh Elites", "years": "('18)"}, {"races": "3rd\u00a0 La Poly Normande", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a011th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21, '19)"}, {"races": "12th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a043rd\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "44th\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('21)"}, {"races": "11th\u00a0GC Tour de la Provence", "years": "('22)"}, {"races": "10th\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('18)"}, {"races": "15th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a036th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('20)"}, {"races": "37th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "135", "ranking": "243"}, {"year": "2021", "points": "118", "ranking": "411"}, {"year": "2020", "points": "66", "ranking": "441"}, {"year": "2019", "points": "165", "ranking": "383"}, {"year": "2018", "points": "176", "ranking": "354"}, {"year": "2017", "points": "199", "ranking": "334"}, {"year": "2016", "points": "9", "ranking": "1792"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "St Michel - Auber93", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2017", "team": "HP BTP - Auber93", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "HP BTP - Auber93", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Dorian  Godon", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "25th May 1996 (26)", "weight": "73 kg", "height": "1.90 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ad/dorian-godon-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/1809256", "facebook": "https://www.facebook.com/Dorian-Godon-1745235242467746/", "instagram": "https://www.instagram.com/godondorian/", "twitter": "https://twitter.com/DorianGodon"}, "Key Statistics": {"Wins": "6", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 Paris-Camembert", "years": "('21, '20)"}, {"races": "Tour du Doubs", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a0stage Boucles de la Mayenne", "years": "('19, '18)"}, {"races": "3rd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour du Limousin - Nouvelle Aquitaine", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 La Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Ronde van Limburg", "years": "('17)"}, {"races": "4th\u00a0 Grand Prix de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Faun-Ard\u00e8che Classic", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "23rd\u00a0KOM Tour de France", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "155", "ranking": "222"}, {"year": "2021", "points": "580", "ranking": "80"}, {"year": "2020", "points": "172", "ranking": "196"}, {"year": "2019", "points": "192", "ranking": "338"}, {"year": "2018", "points": "77", "ranking": "713"}, {"year": "2017", "points": "93", "ranking": "642"}, {"year": "2016", "points": "10", "ranking": "1682"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Felix  Gall", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "27th February 1998 (24)", "weight": "66 kg", "height": "1.78 m", "nationality": "Austria", "countryCode": "at", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/at.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fa/felix-gall-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/5060232", "instagram": "https://www.instagram.com/gall_felix/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "GC Istarsko Prolje\u0107e - Istrian Spring Trophy", "years": "('19)"}, {"races": "12th\u00a0GC Itzulia Basque Country", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour of the Alps", "years": "('22)"}, {"races": "50th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0 Trofeo Pollen\u00e7a - Port d'Andratx", "years": "('22)"}, {"races": "22nd\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "11th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('21)"}, {"races": "38th\u00a0Points GC Itzulia Basque Country", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "18th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0KOM Giro d'Italia", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "201", "ranking": "163"}, {"year": "2021", "points": "36", "ranking": "805"}, {"year": "2020", "points": "8", "ranking": "1203"}, {"year": "2019", "points": "32", "ranking": "1094"}, {"year": "2018", "points": "19", "ranking": "1435"}, {"year": "2017", "points": "2", "ranking": "2500"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team DSM", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Development Team Sunweb", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Development Team Sunweb", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2017", "team": "Development Team Sunweb", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Geoffrey  Bouchard", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "1st April 1992 (30)", "weight": "63 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ba/geoffrey-bouchard-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/jbouch", "facebook": "https://www.facebook.com/bouchard.geoffrey/", "instagram": "https://www.instagram.com/geoffrey.bouchard/", "twitter": "https://twitter.com/geoffbouche", "website": "https://geoffreybouchard.cc"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "KOM Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "KOM La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour of the Alps", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "GC Tour Alsace", "years": "('18)"}, {"races": "15th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "9th\u00a0GC Vuelta a Burgos", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Paris-Camembert", "years": "('21)"}, {"races": "18th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('20)"}, {"races": "22nd\u00a0GC Tirreno-Adriatico", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "201", "ranking": "162"}, {"year": "2021", "points": "444", "ranking": "117"}, {"year": "2020", "points": "87", "ranking": "353"}, {"year": "2019", "points": "154", "ranking": "409"}, {"year": "2018", "points": "39", "ranking": "1042"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Gijs Van Hoecke", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "12th November 1991 (30)", "weight": "78 kg", "height": "1.86 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ca/gijs-van-hoecke-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "http://www.strava.com/pros/1615119", "facebook": "https://www.facebook.com/gijs.vanhoecke", "instagram": "https://www.instagram.com/gijsvanhoecke", "twitter": "https://twitter.com/gijsvanhoecke"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "18"}, "Top results": [{"races": "6th\u00a0GC PostNord Danmark Rundt - Tour of Denmark", "years": "('16)"}, {"races": "Internationale Wielertrofee Jong Maar Moedig I.W.T.", "years": "('14)"}, {"races": "3rd\u00a0 Ronde van Zeeland Seaports", "years": "('12)"}, {"races": "18th\u00a0GC BinckBank Tour", "years": "('18)"}, {"races": "29th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('18)"}, {"races": "34th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('18)"}, {"races": "21st\u00a0 Paris - Roubaix", "years": "('16)"}, {"races": "33rd\u00a0Points GC Tirreno-Adriatico", "years": "('19)"}, {"races": "49th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('19)"}, {"races": "33rd\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('17)"}, {"races": "50th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('17)"}, {"races": "14th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "25", "ranking": "763"}, {"year": "2021", "points": "92", "ranking": "482"}, {"year": "2020", "points": "30", "ranking": "722"}, {"year": "2019", "points": "101", "ranking": "590"}, {"year": "2018", "points": "97", "ranking": "599"}, {"year": "2017", "points": "52", "ranking": "903"}, {"year": "2016", "points": "179", "ranking": "345"}, {"year": "2015", "points": "60", "ranking": "786"}, {"year": "2014", "points": "33", "ranking": "1035"}, {"year": "2013", "points": "92", "ranking": "563"}, {"year": "2012", "points": "51", "ranking": "846"}, {"year": "2011", "points": "10", "ranking": "1745"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Team LottoNL-Jumbo", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team LottoNL-Jumbo", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Greg Van Avermaet", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "17th May 1985 (37)", "weight": "74 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bf/greg-van-avermaet-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "http://www.strava.com/pros/287820", "facebook": "https://www.facebook.com/gregvanavermaet/", "instagram": "https://www.instagram.com/gregvanavermaet", "twitter": "https://twitter.com/GregVanAvermaet", "website": "http://www.gregvanavermaet.be"}, "Key Statistics": {"Wins": "41", "Grand Tours Ridden": "12", "Classics Ridden": "54"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 Grand Prix Cycliste de Montr\u00e9al", "years": "('19, '16)"}, {"races": "Olympic Games Road Race", "years": "('16)"}, {"races": "2x\u00a0 Omloop Het Nieuwsblad ME", "years": "('17, '16)"}, {"races": "Paris-Roubaix", "years": "('17)"}, {"races": "GC Tirreno-Adriatico", "years": "('16)"}, {"races": "Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('17)"}, {"races": "Record Bank E3 Harelbeke", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('13, '11)"}, {"races": "2x\u00a0stage Tour de France", "years": "('16, '15)"}, {"races": "GC Baloise Belgium Tour", "years": "('15)"}, {"races": "GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('16, '15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "307", "ranking": "93"}, {"year": "2021", "points": "583", "ranking": "79"}, {"year": "2020", "points": "553", "ranking": "57"}, {"year": "2019", "points": "1829", "ranking": "8"}, {"year": "2018", "points": "1588", "ranking": "11"}, {"year": "2017", "points": "2525", "ranking": "1"}, {"year": "2016", "points": "2175", "ranking": "3"}, {"year": "2015", "points": "1684", "ranking": "7"}, {"year": "2014", "points": "1369", "ranking": "14"}, {"year": "2013", "points": "1222", "ranking": "18"}, {"year": "2012", "points": "762", "ranking": "52"}, {"year": "2011", "points": "1213", "ranking": "18"}, {"year": "2010", "points": "582", "ranking": "69"}, {"year": "2009", "points": "573", "ranking": "72"}, {"year": "2008", "points": "1117", "ranking": "18"}, {"year": "2007", "points": "597", "ranking": "69"}, {"year": "2006", "points": "53", "ranking": "849"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "Omega Pharma-Lotto ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2009", "team": "Silence - Lotto", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2008", "team": "Silence - Lotto", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2007", "team": "Predictor - Lotto", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2006", "team": "Bodysol - Win for Life - Jong Vlaanderen", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jaakko  H\u00e4nninen", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "16th April 1997 (25)", "weight": "59 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "Finland", "countryCode": "fi", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fi.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/be/jaakko-hanninen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/4048714", "instagram": "https://www.instagram.com/jaakkohanninen/", "twitter": "https://twitter.com/JaakkoHanninen"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "Tour du G\u00e9vaudan Occitanie", "years": "('18)"}, {"races": "3rd\u00a0 World Championships U23 - Road Race", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0 Tour du Doubs", "years": "('19)"}, {"races": "23rd\u00a0GC Tirreno-Adriatico", "years": "('20)"}, {"races": "25th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('20)"}, {"races": "25th\u00a0 Il Lombardia", "years": "('20)"}, {"races": "46th\u00a0 Cl\u00e1sica Ciclista San Sebasti\u00e1n", "years": "('19)"}, {"races": "32nd\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "42nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "41st\u00a0GC UAE Tour", "years": "('21)"}, {"races": "33rd\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('21)"}, {"races": "35th\u00a0 Giro dell'Emilia", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "35", "ranking": "614"}, {"year": "2021", "points": "44", "ranking": "737"}, {"year": "2020", "points": "66", "ranking": "442"}, {"year": "2019", "points": "37", "ranking": "1022"}, {"year": "2018", "points": "55", "ranking": "855"}, {"year": "2017", "points": "10", "ranking": "1756"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Lawrence  Naesen", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "28th August 1992 (29)", "weight": "72 kg", "height": "1.90 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dc/lawrence-naesen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/439826", "facebook": "https://www.facebook.com/lawrence.naesen", "instagram": "https://www.instagram.com/lawrnaesen", "twitter": "https://twitter.com/LawrNaesen"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "8th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Ride Bruges (Bruges Cycling Classic)", "years": "('17)"}, {"races": "17th\u00a0GC BinckBank Tour", "years": "('20)"}, {"races": "8th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "7th\u00a0 Brussels Cycling Classic", "years": "('20)"}, {"races": "7th\u00a0 Bredene Koksijde Classic", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0stage Gree-Tour of Guangxi", "years": "('18)"}, {"races": "14th\u00a0 Driedaagse Brugge-De Panne ME", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a010th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22, '21)"}, {"races": "5th\u00a0stage Gree-Tour of Guangxi", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a012th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22, '21)"}, {"races": "15th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "44", "ranking": "544"}, {"year": "2021", "points": "138", "ranking": "359"}, {"year": "2020", "points": "107", "ranking": "304"}, {"year": "2019", "points": "237", "ranking": "269"}, {"year": "2018", "points": "49", "ranking": "916"}, {"year": "2017", "points": "104", "ranking": "590"}, {"year": "2016", "points": "10", "ranking": "1743"}, {"year": "2015", "points": "5", "ranking": "2058"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "WB Veranclassic Aqua Protect", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cibel - Cebon", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Cibel ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Larry  Warbasse", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "28th June 1990 (31)", "weight": "67 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "United States", "countryCode": "us", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/us.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ad/lawrence-warbasse-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/197359", "facebook": "https://www.facebook.com/Larry-Warbasse-1878552278839841/", "instagram": "https://www.instagram.com/warbasse/", "twitter": "https://twitter.com/@larrywarbasse"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "8", "Classics Ridden": "15"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de Suisse", "years": "('17)"}, {"races": "7th\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('16)"}, {"races": "17th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('14)"}, {"races": "National Championships United States - Road Race", "years": "('17)"}, {"races": "5th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "17th\u00a0GC Tirreno-Adriatico", "years": "('20)"}, {"races": "8th\u00a0GC Bayern Rundfahrt", "years": "('15)"}, {"races": "8th\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('15)"}, {"races": "8th\u00a0GC Tour of Norway", "years": "('17)"}, {"races": "38th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('15)"}, {"races": "31st\u00a0 Il Lombardia", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "28", "ranking": "719"}, {"year": "2021", "points": "71", "ranking": "569"}, {"year": "2020", "points": "167", "ranking": "206"}, {"year": "2019", "points": "142", "ranking": "438"}, {"year": "2018", "points": "104", "ranking": "582"}, {"year": "2017", "points": "156", "ranking": "410"}, {"year": "2016", "points": "166", "ranking": "376"}, {"year": "2015", "points": "136", "ranking": "456"}, {"year": "2014", "points": "71", "ranking": "685"}, {"year": "2013", "points": "30", "ranking": "1055"}, {"year": "2012", "points": "12", "ranking": "1591"}, {"year": "2011", "points": "21", "ranking": "1300"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Aqua Blue Sport", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Aqua Blue Sport", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "IAM Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "IAM Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Lilian  Calmejane", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "6th December 1992 (29)", "weight": "69 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/db/lilian-calmejane-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/lcalmejane", "facebook": "https://www.facebook.com/LCalmej/", "instagram": "https://www.instagram.com/liliancalmejane", "twitter": "https://twitter.com/L_Calmejane"}, "Key Statistics": {"Wins": "12", "Grand Tours Ridden": "7", "Classics Ridden": "7"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de France", "years": "('17)"}, {"races": "stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('16)"}, {"races": "GC Etoile de Bess\u00e8ges", "years": "('17)"}, {"races": "GC Settimana Internazionale Coppi e Bartali", "years": "('17)"}, {"races": "GC Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('17)"}, {"races": "Royal Bernard Drome Classic", "years": "('18)"}, {"races": "Faun Environnement - Classic de l'Ard\u00e8che Rh\u00f4ne Crussol", "years": "('19)"}, {"races": "Paris-Camembert", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0GC Arctic Race of Norway", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour du Limousin - Nouvelle Aquitaine", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "stage Etoile de Bess\u00e8ges", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "116", "ranking": "269"}, {"year": "2021", "points": "154", "ranking": "339"}, {"year": "2020", "points": "90", "ranking": "343"}, {"year": "2019", "points": "585", "ranking": "94"}, {"year": "2018", "points": "555", "ranking": "94"}, {"year": "2017", "points": "793", "ranking": "56"}, {"year": "2016", "points": "310", "ranking": "191"}, {"year": "2015", "points": "47", "ranking": "894"}, {"year": "2014", "points": "22", "ranking": "1226"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Marc  Sarreau", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "10th June 1993 (29)", "weight": "76 kg", "height": "1.82 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ab/marc-sarreau-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/4259094", "facebook": "https://www.facebook.com/Marc-Sarreau-565794640223021/", "instagram": "https://www.instagram.com/marcosarreau/", "twitter": "https://twitter.com/Sarreau"}, "Key Statistics": {"Wins": "13", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 Cholet - Pays de la Loire", "years": "('22, '19)"}, {"races": "Paris-Bourges", "years": "('19)"}, {"races": "La Roue Tourangelle R\u00e9gion Centre Val de Loire - Troph\u00e9e Harmonie Mutuelle", "years": "('18)"}, {"races": "Tour de Vend\u00e9e", "years": "('19)"}, {"races": "Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('19)"}, {"races": "3x\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges", "years": "('19, '18)"}, {"races": "2nd\u00a0 GP de Fourmies / La Voix du Nord", "years": "('17)"}, {"races": "stage 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grand Prix de Denain - Porte du Hainaut", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a0stage Tour du Poitou Charentes", "years": "('17, '15)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Pologne", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0 Paris-Bourges", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "131", "ranking": "250"}, {"year": "2021", "points": "255", "ranking": "216"}, {"year": "2020", "points": "82", "ranking": "370"}, {"year": "2019", "points": "712", "ranking": "73"}, {"year": "2018", "points": "388", "ranking": "156"}, {"year": "2017", "points": "269", "ranking": "230"}, {"year": "2016", "points": "138", "ranking": "448"}, {"year": "2015", "points": "149", "ranking": "422"}, {"year": "2014", "points": "32", "ranking": "1038"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "FDJ.fr ", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Michael  Sch\u00e4r", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "29th September 1986 (35)", "weight": "78 kg", "height": "1.98 m", "nationality": "Switzerland", "countryCode": "ch", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/ch.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ea/michael-schar-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://strava.com/athletes/michaelschaer", "instagram": "https://www.instagram.com/michaelschaer", "twitter": "https://twitter.com/michaelschaer"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "13", "Classics Ridden": "44"}, "Top results": [{"races": "2nd\u00a0GC Tour des Fjords", "years": "('16)"}, {"races": "stage The Larry H.Miller Tour of Utah", "years": "('14)"}, {"races": "49th\u00a0GC Tour de France", "years": "('12)"}, {"races": "43rd\u00a0GC Tour de France", "years": "('14)"}, {"races": "7th\u00a0GC Tour of Qatar", "years": "('13)"}, {"races": "2x\u00a019th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15, '12)"}, {"races": "45th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Sachsen-Tour International", "years": "('07)"}, {"races": "National Championships Switzerland - Road Race", "years": "('13)"}, {"races": "17th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a025th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17, '16)"}, {"races": "3x\u00a030th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17, '15, '12)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "35", "ranking": "637"}, {"year": "2021", "points": "101", "ranking": "457"}, {"year": "2020", "points": "62", "ranking": "456"}, {"year": "2019", "points": "120", "ranking": "507"}, {"year": "2018", "points": "234", "ranking": "280"}, {"year": "2017", "points": "123", "ranking": "510"}, {"year": "2016", "points": "208", "ranking": "298"}, {"year": "2015", "points": "140", "ranking": "441"}, {"year": "2014", "points": "138", "ranking": "439"}, {"year": "2013", "points": "234", "ranking": "250"}, {"year": "2012", "points": "158", "ranking": "393"}, {"year": "2011", "points": "148", "ranking": "403"}, {"year": "2010", "points": "43", "ranking": "889"}, {"year": "2009", "points": "66", "ranking": "672"}, {"year": "2008", "points": "74", "ranking": "684"}, {"year": "2007", "points": "105", "ranking": "529"}, {"year": "2006", "points": "50", "ranking": "876"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2009", "team": "Astana", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2008", "team": "Astana", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2007", "team": "Astana", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2006", "team": "Phonak Hearing Systems", "teamClass": "(PT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Mika\u00ebl  Cherel", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "17th March 1986 (36)", "weight": "65 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dd/mikael-cherel-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/2136208", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/Mikael-Cherel/31981373590", "instagram": "https://www.instagram.com/mikaelcherel", "twitter": "https://twitter.com/mikaelcherel", "website": "http://www.mikaelcherel.fr/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "16", "Classics Ridden": "25"}, "Top results": [{"races": "18th\u00a0GC Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "26th\u00a0GC Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('11)"}, {"races": "10th\u00a0GC Tour of Beijing", "years": "('14)"}, {"races": "10th\u00a0GC Tour Down Under", "years": "('09)"}, {"races": "2x\u00a08th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15, '14)"}, {"races": "4th\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('15)"}, {"races": "34th\u00a0GC Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "25th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('09)"}, {"races": "23rd\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "16th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "19th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "83", "ranking": "352"}, {"year": "2021", "points": "20", "ranking": "1050"}, {"year": "2020", "points": "108", "ranking": "303"}, {"year": "2019", "points": "88", "ranking": "665"}, {"year": "2018", "points": "160", "ranking": "396"}, {"year": "2017", "points": "103", "ranking": "592"}, {"year": "2016", "points": "162", "ranking": "391"}, {"year": "2015", "points": "250", "ranking": "253"}, {"year": "2014", "points": "254", "ranking": "231"}, {"year": "2013", "points": "199", "ranking": "297"}, {"year": "2012", "points": "96", "ranking": "583"}, {"year": "2011", "points": "223", "ranking": "266"}, {"year": "2010", "points": "85", "ranking": "593"}, {"year": "2009", "points": "181", "ranking": "317"}, {"year": "2008", "points": "89", "ranking": "612"}, {"year": "2007", "points": "12", "ranking": "1620"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "Francaise des Jeux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2009", "team": "Fran\u00e7aise des Jeux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2008", "team": "Fran\u00e7aise des Jeux", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2007", "team": "Fran\u00e7aise des Jeux", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2006", "team": "Fran\u00e7aise des Jeux", "teamClass": "(PT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Nans  Peters", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "12th March 1994 (28)", "weight": "71 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/aa/nans-peters-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/1662541", "facebook": "https://www.facebook.com/nans.peters/", "instagram": "https://www.instagram.com/nans.peters", "twitter": "https://twitter.com/NansPeters", "website": "https://nanspeters.com/"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "6", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Gran Piemonte", "years": "('19)"}, {"races": "9th\u00a0 Grand Prix Cycliste de Montr\u00e9al", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20, '18)"}, {"races": "9th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "16th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "28th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "41st\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Paris-Chauny", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0GC Tour de l'Ain", "years": "('15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "50", "ranking": "505"}, {"year": "2021", "points": "28", "ranking": "931"}, {"year": "2020", "points": "215", "ranking": "155"}, {"year": "2019", "points": "368", "ranking": "174"}, {"year": "2018", "points": "146", "ranking": "436"}, {"year": "2017", "points": "38", "ranking": "1072"}, {"year": "2016", "points": "12", "ranking": "1613"}, {"year": "2015", "points": "47", "ranking": "892"}, {"year": "2014", "points": "12", "ranking": "1536"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Nicolas  Prodhomme", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "1st February 1997 (25)", "weight": "62 kg", "height": "1.74 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/eb/nicolas-prodhomme-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/5201565", "facebook": "https://www.facebook.com/Nicolas-Prodhomme-177738012845958", "instagram": "https://www.instagram.com/nico_prdh/", "twitter": "https://twitter.com/NicoProdhomme"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "GC Orlen Nations Grand Prix", "years": "('19)"}, {"races": "9th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "34th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "38th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "42nd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "50th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "50th\u00a0KOM La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "47th\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0GC Volta ao Algarve em Bicicleta", "years": "('21)"}, {"races": "29th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "37th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "29", "ranking": "698"}, {"year": "2021", "points": "73", "ranking": "552"}, {"year": "2020", "points": "2", "ranking": "1526"}, {"year": "2019", "points": "45", "ranking": "941"}, {"year": "2018", "points": "15", "ranking": "1576"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "HP BTP - Auber93", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Oliver  Naesen", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "16th September 1990 (31)", "weight": "73 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fb/oliver-naesen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/440227", "facebook": "https://www.facebook.com/OliverNaesenn/", "instagram": "https://www.instagram.com/olivernaesen", "twitter": "https://twitter.com/OliverNaesen"}, "Key Statistics": {"Wins": "5", "Grand Tours Ridden": "6", "Classics Ridden": "19"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 Bretagne Classic - Ouest-France", "years": "('18, '16)"}, {"races": "2nd\u00a0 Milano-Sanremo", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0GC Eneco Tour", "years": "('19, '16)"}, {"races": "stage BinckBank Tour", "years": "('19)"}, {"races": "La Poly Normande", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0 Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Record Bank E3 Harelbeke", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('18)"}, {"races": "5th\u00a0GC BinckBank Tour", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0 Omloop Het Nieuwsblad ME", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0 Grand Prix Cycliste de Montr\u00e9al", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "284", "ranking": "106"}, {"year": "2021", "points": "284", "ranking": "194"}, {"year": "2020", "points": "389", "ranking": "87"}, {"year": "2019", "points": "1332", "ranking": "18"}, {"year": "2018", "points": "1013", "ranking": "32"}, {"year": "2017", "points": "918", "ranking": "46"}, {"year": "2016", "points": "692", "ranking": "58"}, {"year": "2015", "points": "437", "ranking": "121"}, {"year": "2014", "points": "127", "ranking": "463"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "IAM Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Lotto Belisol ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Cibel ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Paul  Lapeira", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "25th May 2000 (22)", "weight": "64 kg", "height": "1.76 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ad/paul-lapeira-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/12558355?oq=Paul%20", "facebook": "https://www.facebook.com/paul.lapeira.1", "instagram": "https://www.instagram.com/paul_lapeira/", "twitter": "https://twitter.com/PaulLapeira"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "2nd\u00a0stage UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "Il Piccolo Lombardia", "years": "('21)"}, {"races": "Tr. Citt\u00e0 di S. Vendemiano - 61\u00b0 GP Industria & Commercio", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('22)"}, {"races": "48th\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('22)"}, {"races": "13th\u00a0Points GC UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "30th\u00a0stage UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "43rd\u00a0stage UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('22)"}, {"races": "46th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('22)"}, {"races": "26th\u00a0GC Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "30th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "89", "ranking": "335"}, {"year": "2021", "points": "31", "ranking": "874"}, {"year": "2019", "points": "5", "ranking": "2103"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Stan  Dewulf", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "20th December 1997 (24)", "weight": "74 kg", "height": "1.76 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ec/stan-dewulf-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/3470393", "facebook": "https://www.facebook.com/Stan-Dewulf-Official-439536699774764/", "instagram": "https://www.instagram.com/dewulfstan/", "twitter": "https://twitter.com/stan_dewulf1"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "Boucles de l'Aulne - Ch\u00e2teaulin", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Antwerp Port Epic / Sels Trophy", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0 Paris - Tours Elite", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "Paris-Roubaix Espoirs", "years": "('18)"}, {"races": "3rd\u00a0 Boucles de l'Aulne - Ch\u00e2teaulin", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0 Le Samyn", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "27th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "147", "ranking": "228"}, {"year": "2021", "points": "386", "ranking": "134"}, {"year": "2020", "points": "141", "ranking": "243"}, {"year": "2019", "points": "106", "ranking": "571"}, {"year": "2018", "points": "94", "ranking": "613"}, {"year": "2017", "points": "47", "ranking": "953"}, {"year": "2016", "points": "4", "ranking": "2146"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Valentin  Paret-Peintre", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "date of birth (years)": "14th January 2001 (21)", "weight": "52 kg", "height": "1.76 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bb/valentin-paret-peintre-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/20161082", "facebook": "https://www.facebook.com/valentin.paretpeintre", "instagram": "https://www.instagram.com/valent1_paretpeintre/", "twitter": "https://twitter.com/Valent1_Paret"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "15th\u00a0KOM Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('22)"}, {"races": "stage Ronde de l'Isard", "years": "('20)"}, {"races": "28th\u00a0 Gran Premio Miguel Indurain", "years": "('22)"}, {"races": "36th\u00a0 Trofeo Pollen\u00e7a - Port d'Andratx", "years": "('22)"}, {"races": "13th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('22)"}, {"races": "17th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0 Paris - Tours Espoirs", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0GC Ronde de l'Isard", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0 Giro del Belvedere", "years": "('21)"}, {"races": "43rd\u00a0 National Championships France U23 - ITT", "years": "('20)"}, {"races": "38th\u00a0 Cholet - Pays de la Loire", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "5", "ranking": "1317"}, {"year": "2021", "points": "9", "ranking": "1462"}, {"year": "2020", "points": "12", "ranking": "1076"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Valentin  Retailleau", "team": "AG2R Citro\u00ebn U23 Team", "date of birth (years)": "18th June 2000 (22)", "weight": "64 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ae/valentin-retailleau-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/people/Valentin-Retailleau/100008683171388", "instagram": "https://www.instagram.com/valentinretailleau", "twitter": "https://twitter.com/valentin_r87"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "stage Alpes Is\u00e8re Tour", "years": "('22)"}, {"races": "stage Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0stage Deutschland Tour", "years": "('21)"}, {"races": "28th\u00a0Points GC Deutschland Tour", "years": "('21)"}, {"races": "37th\u00a0GC Deutschland Tour", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Gent-Wevelgem / Kattekoers-Ieper", "years": "('22)"}, {"races": "39th\u00a0Points GC La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "17th\u00a0 La Polynormande", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Course de la Paix Grand Prix Jesen\u00edky", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "29", "ranking": "699"}, {"year": "2021", "points": "24", "ranking": "976"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "AG2R Citro\u00ebn U23 Team", "teamClass": "(CLUB)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}]}]
]