[
[{"Main info": {"name": "Alexandre  Delettre", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "25th October 1997 (24)", "weight": "62 kg", "height": "1.70 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cc/alexandre-delettre-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://instagram.com/alexandre_delettre", "twitter": "https://twitter.com/alexdelettre"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "4th\u00a0 La Poly Normande", "years": "('19)"}, {"races": "11th\u00a0GC Boucles de la Mayenne", "years": "('21)"}, {"races": "36th\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Arctic Race of Norway", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0 La Polynormande", "years": "('21)"}, {"races": "28th\u00a0 De Brabantse Pijl - La Fl\u00e8che Braban\u00e7onne", "years": "('22)"}, {"races": "KOM Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('21)"}, {"races": "40th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('21)"}, {"races": "49th\u00a0Points GC Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('21)"}, {"races": "21st\u00a0 National Championships France - Road Race", "years": "('21)"}, {"races": "44th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "37", "ranking": "601"}, {"year": "2021", "points": "111", "ranking": "431"}, {"year": "2019", "points": "35", "ranking": "1051"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "DELKO", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Delko Marseille Provence", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Alexis  Renard", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "1st June 1999 (23)", "weight": "75 kg", "height": "1.86 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/af/alexis-renard-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/5915515", "facebook": "https://www.facebook.com/Alexis-Renard-363533580837150/", "instagram": "https://www.instagram.com/alexisrenard_/", "twitter": "https://twitter.com/alexisrenard_"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "2nd\u00a0 Sparkassen M\u00fcnsterland Giro", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Pologne", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "37th\u00a0Points GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "47th\u00a0GC Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "7th\u00a0GC Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "12th\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "22nd\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "42nd\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "24th\u00a0 De Brabantse Pijl - La Fl\u00e8che Braban\u00e7onne", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "64", "ranking": "440"}, {"year": "2021", "points": "250", "ranking": "222"}, {"year": "2020", "points": "28", "ranking": "753"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Israel Start-Up Nation", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Israel Start-Up Nation", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Israel Cycling Academy", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Andre  Carvalho", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "31st October 1997 (24)", "weight": "66 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Portugal", "countryCode": "pt", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/pt.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ec/andre-carvalho-2022-n2.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/andre.de_carvalho/", "twitter": "https://twitter.com/carvalhodeandre"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "15th\u00a0 Danilith Nokere Koerse ME", "years": "('19)"}, {"races": "20th\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "36th\u00a0stage Volta ao Algarve em Bicicleta", "years": "('22)"}, {"races": "25th\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "39th\u00a0GC Volta ao Algarve em Bicicleta", "years": "('22)"}, {"races": "38th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "42nd\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "45th\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('20)"}, {"races": "9th\u00a0 Grote Prijs Jef Scherens - Rondom Leuven", "years": "('19)"}, {"races": "23rd\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0 Grand Prix d'Isbergues - Pas de Calais", "years": "('20)"}, {"races": "22nd\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "15", "ranking": "986"}, {"year": "2021", "points": "28", "ranking": "926"}, {"year": "2020", "points": "14", "ranking": "1040"}, {"year": "2019", "points": "36", "ranking": "1042"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Hagens Berman Axeon", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2019", "team": "Hagens Berman Axeon", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Liberty Seguros - Carglass", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Anthony  Perez", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "22nd April 1991 (31)", "weight": "70 kg", "height": "1.90 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fc/anthony-perez-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/1678917", "instagram": "https://www.instagram.com/anthony.perez31/", "twitter": "https://twitter.com/PerezAnthony1"}, "Key Statistics": {"Wins": "4", "Grand Tours Ridden": "6", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "Classic Loire Atlantique", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a0stage Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('18, '17)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('17)"}, {"races": "stage Tour des Alpes Maritimes et du Var", "years": "('20)"}, {"races": "13th\u00a0stage Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "29th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "45th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "29th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "35th\u00a0stage Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "10th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "17th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "20th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "138", "ranking": "239"}, {"year": "2021", "points": "139", "ranking": "357"}, {"year": "2020", "points": "49", "ranking": "535"}, {"year": "2019", "points": "174", "ranking": "364"}, {"year": "2018", "points": "170", "ranking": "368"}, {"year": "2017", "points": "191", "ranking": "343"}, {"year": "2015", "points": "4", "ranking": "2164"}, {"year": "2013", "points": "2", "ranking": "2341"}, {"year": "2010", "points": "1", "ranking": "2595"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Axel  Zingle", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "18th December 1998 (23)", "weight": "67 kg", "height": "1.73 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ee/axel-zingle-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/6973093", "instagram": "https://www.instagram.com/axelzingle/", "twitter": "https://twitter.com/AxelZingle"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "La Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Circuit de Wallonie", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0 Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Tour du Jura Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0GC Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0 Tour du Jura Cycliste", "years": "('21)"}, {"races": "15th\u00a0 Brussels Cycling Classic", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0 Cholet - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0 La Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "stage Tour Cycliste International de la Guadeloupe", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0 Dr\u00f4me Classic", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "308", "ranking": "91"}, {"year": "2021", "points": "130", "ranking": "378"}, {"year": "2020", "points": "16", "ranking": "972"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NIPPO DELKO One Provence", "teamClass": "(PRT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Benjamin  Thomas", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "12th September 1995 (26)", "weight": "68 kg", "height": "1.79 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ef/benjamin-thomas-2-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/1700745", "facebook": "https://www.facebook.com/benjaminthomascycling/", "instagram": "https://www.instagram.com/ben_track", "twitter": "https://twitter.com/Ben__Thomas_"}, "Key Statistics": {"Wins": "8", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "GC Boucles de la Mayenne - Cr\u00e9dit Mutuel", "years": "('22)"}, {"races": "GC Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "stage 4 Jours de Dunkerque / Tour des Hauts-de-France", "years": "('17)"}, {"races": "stage Tour de Wallonie", "years": "('17)"}, {"races": "stage Boucles de la Mayenne - Cr\u00e9dit Mutuel", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a0 National Championships France - ITT", "years": "('21, '19)"}, {"races": "4th\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('21)"}, {"races": "stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "432", "ranking": "49"}, {"year": "2021", "points": "124", "ranking": "394"}, {"year": "2020", "points": "62", "ranking": "454"}, {"year": "2019", "points": "88", "ranking": "663"}, {"year": "2018", "points": "61", "ranking": "815"}, {"year": "2017", "points": "372", "ranking": "148"}, {"year": "2016", "points": "14", "ranking": "1558"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Equipe Cycliste Arm\u00e9e de Terre", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "Equipe Cycliste Arm\u00e9e de Terre", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Equipe Cycliste Arm\u00e9e de Terre", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Bryan  Coquard", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "25th April 1992 (30)", "weight": "59 kg", "height": "1.71 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ac/bryan-coquard-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/7633523", "facebook": "https://www.facebook.com/bryancoquardofficiel/", "instagram": "https://www.instagram.com/bryancoquard/", "twitter": "https://twitter.com/bryancoquard"}, "Key Statistics": {"Wins": "47", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "GC 4 Jours de Dunkerque / Tour du Nord-pas-de-Calais", "years": "('16)"}, {"races": "6x\u00a0stage 4 Jours de Dunkerque / Tour du Nord-pas-de-Calais", "years": "('19, '18, '16, '15)"}, {"races": "2x\u00a0 Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9", "years": "('16, '14)"}, {"races": "9x\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('22, '19, '16, '15, '14, '13)"}, {"races": "GC Boucles de la Mayenne", "years": "('16)"}, {"races": "3x\u00a0stage Baloise Belgium Tour", "years": "('19, '18, '17)"}, {"races": "Ch\u00e2teauroux Classic de l'Indre Troph\u00e9e Fenioux", "years": "('13)"}, {"races": "Grand Prix Cerami", "years": "('19)"}, {"races": "Paris-Camembert", "years": "('14)"}, {"races": "Grote Prijs Marcel Kint", "years": "('19)"}, {"races": "5x\u00a0stage Route du Sud Cycliste - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('20, '16, '15)"}, {"races": "2x\u00a0stage Tour de Langkawi", "years": "('13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "283", "ranking": "107"}, {"year": "2021", "points": "480", "ranking": "105"}, {"year": "2020", "points": "322", "ranking": "113"}, {"year": "2019", "points": "823", "ranking": "58"}, {"year": "2018", "points": "407", "ranking": "148"}, {"year": "2017", "points": "217", "ranking": "307"}, {"year": "2016", "points": "1312", "ranking": "12"}, {"year": "2015", "points": "809", "ranking": "45"}, {"year": "2014", "points": "619", "ranking": "62"}, {"year": "2013", "points": "712", "ranking": "55"}, {"year": "2012", "points": "65", "ranking": "739"}, {"year": "2011", "points": "1", "ranking": "2586"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "B&B Hotels p/b KTM", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2020", "team": "B&B Hotels - Vital Concept p/b KTM", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Vital Concept - B&B Hotels", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Vital Concept Cycling Club", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Europcar", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Team Europcar", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Team Europcar", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Davide  Cimolai", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "13th August 1989 (32)", "weight": "70 kg", "height": "1.82 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cc/davide-cimolai-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/davidecimolai", "facebook": "https://www.facebook.com/davide.cimolai/", "instagram": "https://www.instagram.com/cimo89", "twitter": "https://twitter.com/cimo89"}, "Key Statistics": {"Wins": "9", "Grand Tours Ridden": "11", "Classics Ridden": "24"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('17, '16)"}, {"races": "Trofeo Laigueglia", "years": "('15)"}, {"races": "GC Vuelta a Castilla y Leon", "years": "('19)"}, {"races": "stage Paris - Nice", "years": "('15)"}, {"races": "4th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a0stage Vuelta a Castilla y Leon", "years": "('19)"}, {"races": "8th\u00a0 Milano-Sanremo", "years": "('15)"}, {"races": "4th\u00a0stage Tour de France", "years": "('13)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('15)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "63", "ranking": "444"}, {"year": "2021", "points": "224", "ranking": "237"}, {"year": "2020", "points": "101", "ranking": "319"}, {"year": "2019", "points": "577", "ranking": "97"}, {"year": "2018", "points": "77", "ranking": "710"}, {"year": "2017", "points": "188", "ranking": "346"}, {"year": "2016", "points": "176", "ranking": "352"}, {"year": "2015", "points": "442", "ranking": "118"}, {"year": "2014", "points": "195", "ranking": "316"}, {"year": "2013", "points": "290", "ranking": "202"}, {"year": "2012", "points": "94", "ranking": "589"}, {"year": "2011", "points": "47", "ranking": "915"}, {"year": "2010", "points": "117", "ranking": "478"}, {"year": "2009", "points": "45", "ranking": "824"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Israel Start-Up Nation", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Israel Start-Up Nation", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Israel Cycling Academy", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Groupama - FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "FDJ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Lampre - ISD", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "Liquigas - Cannondale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "Liquigas - Doimo", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Davide  Villella", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "27th June 1991 (30)", "weight": "66 kg", "height": "1.82 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ee/davide-villella-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/1756844", "facebook": "https://www.facebook.com/davide.villella3", "instagram": "https://www.instagram.com/davidevillellaa/", "twitter": "https://twitter.com/Davide_villella"}, "Key Statistics": {"Wins": "3", "Grand Tours Ridden": "12", "Classics Ridden": "17"}, "Top results": [{"races": "Japan Cup Cycle Road Race", "years": "('16)"}, {"races": "KOM Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('17)"}, {"races": "GC Tour of Almaty", "years": "('18)"}, {"races": "5th\u00a0 Il Lombardia", "years": "('16)"}, {"races": "9th\u00a0GC Gree-Tour of Guangxi", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0GC CRO Race", "years": "('19)"}, {"races": "10th\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('16)"}, {"races": "3rd\u00a0 Giro dell'Emilia", "years": "('13)"}, {"races": "GC Giro Ciclistico della Valle d'Aosta Mont Blanc", "years": "('13)"}, {"races": "stage Tour of Almaty", "years": "('18)"}, {"races": "5th\u00a0 Tre Valli Varesine", "years": "('17)"}, {"races": "4th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "79", "ranking": "369"}, {"year": "2021", "points": "213", "ranking": "246"}, {"year": "2020", "points": "91", "ranking": "338"}, {"year": "2019", "points": "338", "ranking": "191"}, {"year": "2018", "points": "307", "ranking": "197"}, {"year": "2017", "points": "268", "ranking": "233"}, {"year": "2016", "points": "410", "ranking": "130"}, {"year": "2015", "points": "106", "ranking": "541"}, {"year": "2014", "points": "217", "ranking": "274"}, {"year": "2013", "points": "208", "ranking": "284"}, {"year": "2012", "points": "42", "ranking": "929"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Cannondale-Drapac Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Cannondale-Drapac Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Cannondale - Garmin ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Cannondale ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Cannondale Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Eddy  Fin\u00e9", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "20th November 1997 (24)", "weight": "70 kg", "height": "1.80 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ea/eddy-fine-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2905568", "instagram": "https://instagram.com/eddyfine", "twitter": "https://twitter.com/EddyFin1"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "6th\u00a0 Grand Prix du Morbihan", "years": "('22)"}, {"races": "18th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "29th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "38th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "stage Le Tour de Savoie Mont Blanc", "years": "('19)"}, {"races": "46th\u00a0 National Championships France - Road Race", "years": "('21)"}, {"races": "18th\u00a0 Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('22)"}, {"races": "18th\u00a0GC Boucles de la Mayenne - Cr\u00e9dit Mutuel", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour des Alpes Maritimes et du Var", "years": "('20)"}, {"races": "45th\u00a0 Trofeo Alc\u00fadia - Port d'Alc\u00fadia", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0Points GC Tour des Alpes Maritimes et du Var", "years": "('20)"}, {"races": "11th\u00a0KOM Tour des Alpes Maritimes et du Var", "years": "('20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "70", "ranking": "407"}, {"year": "2021", "points": "35", "ranking": "815"}, {"year": "2020", "points": "9", "ranking": "1171"}, {"year": "2019", "points": "15", "ranking": "1497"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Fran\u00e7ois  Bidard", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "19th March 1992 (30)", "weight": "65 kg", "height": "1.80 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/af/francois-bidard-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/2916501", "facebook": "https://www.facebook.com/Fran%C3%A7ois-Bidard-1514782428823039/", "instagram": "https://www.instagram.com/francoisbidard", "twitter": "http://www.twitter.com/FrancoisBidard"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "7", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "3rd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('19)"}, {"races": "24th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "5th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "19th\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('18)"}, {"races": "30th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "37th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a039th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('20, '17)"}, {"races": "21st\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('17)"}, {"races": "26th\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('19)"}, {"races": "32nd\u00a0KOM Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('19)"}, {"races": "34th\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "5", "ranking": "1370"}, {"year": "2021", "points": "12", "ranking": "1310"}, {"year": "2020", "points": "27", "ranking": "763"}, {"year": "2019", "points": "172", "ranking": "368"}, {"year": "2018", "points": "106", "ranking": "570"}, {"year": "2017", "points": "58", "ranking": "850"}, {"year": "2016", "points": "36", "ranking": "1043"}, {"year": "2015", "points": "15", "ranking": "1470"}, {"year": "2014", "points": "15", "ranking": "1449"}, {"year": "2013", "points": "3", "ranking": "2141"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "AG2R Citro\u00ebn Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Guillaume  Martin", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "9th June 1993 (29)", "weight": "55 kg", "height": "1.73 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ae/guillaume-martin-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/guillaume-martin-2992543", "facebook": "https://www.facebook.com/martinguillaume09/", "instagram": "https://www.instagram.com/guillaumemartinpro/", "twitter": "https://twitter.com/GuilmMartin"}, "Key Statistics": {"Wins": "7", "Grand Tours Ridden": "8", "Classics Ridden": "9"}, "Top results": [{"races": "KOM La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "GC Giro della Toscana - Memorial Alfredo Martini", "years": "('17)"}, {"races": "GC Circuit Cycliste Sarthe - Pays de la Loire", "years": "('18)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('20)"}, {"races": "8th\u00a0GC Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "Mercan'Tour Classic Alpes-Maritimes", "years": "('21)"}, {"races": "11th\u00a0GC Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "12th\u00a0GC Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "9th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Dr\u00f4me Classic", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a03rd\u00a0stage Tour de France", "years": "('20, '17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "565", "ranking": "31"}, {"year": "2021", "points": "875", "ranking": "36"}, {"year": "2020", "points": "1165", "ranking": "6"}, {"year": "2019", "points": "1009", "ranking": "32"}, {"year": "2018", "points": "541", "ranking": "101"}, {"year": "2017", "points": "505", "ranking": "108"}, {"year": "2016", "points": "200", "ranking": "311"}, {"year": "2015", "points": "44", "ranking": "927"}, {"year": "2014", "points": "13", "ranking": "1496"}, {"year": "2012", "points": "2", "ranking": "2310"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "FDJ.fr ", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Hugo  Toumire", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "5th October 2001 (20)", "weight": "69 kg", "height": "1.80 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ba/hugo-toumire-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://instagram.com/hugo_toumire", "twitter": "https://twitter.com/HugoToumire"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "46th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "17th\u00a0GC Tour of Oman", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour de l'Avenir", "years": "('21)"}, {"races": "17th\u00a0GC La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "24th\u00a0 Grand Prix du Morbihan", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "20th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "35th\u00a0stage La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('21)"}, {"races": "25th\u00a0 Tour du Jura Cycliste", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0GC Le Tour de Savoie Mont Blanc", "years": "('21)"}, {"races": "40th\u00a0 Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "21", "ranking": "832"}, {"year": "2021", "points": "20", "ranking": "1060"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Ion  Izagirre", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "4th February 1989 (33)", "weight": "60 kg", "height": "1.73 m", "nationality": "Spain", "countryCode": "es", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/es.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bf/ion-izagirre-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/ion.izagirre/"}, "Key Statistics": {"Wins": "16", "Grand Tours Ridden": "14", "Classics Ridden": "22"}, "Top results": [{"races": "GC Itzulia Basque Country", "years": "('19)"}, {"races": "GC Tour de Pologne", "years": "('15)"}, {"races": "stage Tour de France", "years": "('16)"}, {"races": "2x\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('22, '21)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('12)"}, {"races": "stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Itzulia Basque Country", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('16)"}, {"races": "GC Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('14, '13)"}, {"races": "stage Paris - Nice", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour de Romandie", "years": "('16)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "450", "ranking": "46"}, {"year": "2021", "points": "792", "ranking": "48"}, {"year": "2020", "points": "329", "ranking": "108"}, {"year": "2019", "points": "933", "ranking": "41"}, {"year": "2018", "points": "1269", "ranking": "20"}, {"year": "2017", "points": "839", "ranking": "53"}, {"year": "2016", "points": "1325", "ranking": "11"}, {"year": "2015", "points": "752", "ranking": "48"}, {"year": "2014", "points": "527", "ranking": "90"}, {"year": "2013", "points": "450", "ranking": "107"}, {"year": "2012", "points": "319", "ranking": "195"}, {"year": "2011", "points": "115", "ranking": "490"}, {"year": "2010", "points": "25", "ranking": "1149"}, {"year": "2008", "points": "7", "ranking": "1910"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Astana - Premier Tech", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Bahrain Merida Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Bahrain Merida Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Euskaltel - Euskadi", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Euskaltel - Euskadi", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "Euskaltel - Euskadi", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "Orbea - Oreka SDA", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jelle  Wallays", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "11th May 1989 (33)", "weight": "77 kg", "height": "1.85 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cb/jelle-wallays-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://strava.com/athletes/16345356", "facebook": "https://www.facebook.com/jellewallays/", "instagram": "https://www.instagram.com/speedywally", "twitter": "https://twitter.com/jellewallays", "website": "http://robydevlies.magix.net/public/jelle%20nieuws.htm"}, "Key Statistics": {"Wins": "8", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "13"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 Paris - Tours Elite", "years": "('19, '14)"}, {"races": "Dwars door Vlaanderen / A travers la Flandre", "years": "('15)"}, {"races": "stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('18)"}, {"races": "Paris - Tours U23", "years": "('10)"}, {"races": "Omloop van het Houtland Lichtervelde", "years": "('14)"}, {"races": "Grand Prix Cerami", "years": "('16)"}, {"races": "4th\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('15)"}, {"races": "2x\u00a0 Grand Prix Criquielion", "years": "('15, '10)"}, {"races": "stage World Ports Classic", "years": "('13)"}, {"races": "stage Vuelta a San Juan Internacional", "years": "('18)"}, {"races": "14th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('18)"}, {"races": "44th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "5", "ranking": "1387"}, {"year": "2021", "points": "59", "ranking": "624"}, {"year": "2020", "points": "18", "ranking": "920"}, {"year": "2019", "points": "167", "ranking": "377"}, {"year": "2018", "points": "251", "ranking": "258"}, {"year": "2017", "points": "88", "ranking": "671"}, {"year": "2016", "points": "197", "ranking": "316"}, {"year": "2015", "points": "384", "ranking": "147"}, {"year": "2014", "points": "335", "ranking": "163"}, {"year": "2013", "points": "126", "ranking": "439"}, {"year": "2012", "points": "115", "ranking": "503"}, {"year": "2011", "points": "90", "ranking": "593"}, {"year": "2010", "points": "140", "ranking": "421"}, {"year": "2009", "points": "31", "ranking": "1032"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jes\u00fas  Herrada", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "26th July 1990 (31)", "weight": "70 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "Spain", "countryCode": "es", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/es.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bb/jesus-herrada-lopez-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/jesusherradaciclista/", "instagram": "https://www.instagram.com/jesushl90", "twitter": "https://twitter.com/jesushl90", "website": "https://www.jesusherrada.com/"}, "Key Statistics": {"Wins": "17", "Grand Tours Ridden": "11", "Classics Ridden": "20"}, "Top results": [{"races": "GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('19)"}, {"races": "stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grand Prix Cycliste de Montr\u00e9al", "years": "('17)"}, {"races": "stage Criterium du Dauphin\u00e9", "years": "('16)"}, {"races": "Trofeo Ses Salines, Campos, Porreres, Felanitx", "years": "('19)"}, {"races": "Trofeo Serra de Tramuntana (Lloseta - Deia)", "years": "('21)"}, {"races": "Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('22)"}, {"races": "Mont Ventoux D\u00e9nivel\u00e9 Challenge", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a0stage Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a0stage Tour du Poitou-Charentes", "years": "('14, '13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "331", "ranking": "83"}, {"year": "2021", "points": "522", "ranking": "94"}, {"year": "2020", "points": "361", "ranking": "96"}, {"year": "2019", "points": "831", "ranking": "56"}, {"year": "2018", "points": "454", "ranking": "125"}, {"year": "2017", "points": "515", "ranking": "104"}, {"year": "2016", "points": "375", "ranking": "147"}, {"year": "2015", "points": "347", "ranking": "176"}, {"year": "2014", "points": "335", "ranking": "162"}, {"year": "2013", "points": "216", "ranking": "272"}, {"year": "2012", "points": "53", "ranking": "834"}, {"year": "2011", "points": "102", "ranking": "537"}, {"year": "2010", "points": "7", "ranking": "1808"}, {"year": "2009", "points": "10", "ranking": "1593"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jos\u00e9  Herrada", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "1st October 1985 (36)", "weight": "65 kg", "height": "1.75 m", "nationality": "Spain", "countryCode": "es", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/es.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ed/jose-herrada-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/Jos%C3%A9-Herrada-L%C3%B3pez-826072597417251/", "twitter": "https://twitter.com/joherradalopez"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "13", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "Klasika Primavera de Amorebieta", "years": "('15)"}, {"races": "12th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('13)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('13)"}, {"races": "3rd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "GC Cintur\u00f3 De L'empord\u00e0", "years": "('10)"}, {"races": "stage Volta a Portugal em Bicicleta - EDP", "years": "('10)"}, {"races": "23rd\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('14)"}, {"races": "14th\u00a0GC Itzulia Basque Country", "years": "('18)"}, {"races": "24th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('13)"}, {"races": "5th\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('13)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Tour de Suisse", "years": "('22)"}, {"races": "22nd\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "33", "ranking": "649"}, {"year": "2021", "points": "42", "ranking": "761"}, {"year": "2020", "points": "67", "ranking": "439"}, {"year": "2019", "points": "152", "ranking": "412"}, {"year": "2018", "points": "105", "ranking": "576"}, {"year": "2017", "points": "146", "ranking": "434"}, {"year": "2016", "points": "142", "ranking": "435"}, {"year": "2015", "points": "166", "ranking": "389"}, {"year": "2014", "points": "183", "ranking": "339"}, {"year": "2013", "points": "373", "ranking": "143"}, {"year": "2012", "points": "72", "ranking": "710"}, {"year": "2011", "points": "156", "ranking": "381"}, {"year": "2010", "points": "196", "ranking": "302"}, {"year": "2009", "points": "84", "ranking": "582"}, {"year": "2008", "points": "48", "ranking": "864"}, {"year": "2007", "points": "33", "ranking": "1072"}, {"year": "2006", "points": "1", "ranking": "2403"}, {"year": "2005", "points": "2", "ranking": "2052"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "Caja Rural", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Caja Rural", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Contentpolis - Ampo", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2008", "team": "Contentpolis - Murcia", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2007", "team": "Vi\u00f1a Magna - Cropu", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2006", "team": "Vi\u00f1a Magna - Cropu", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Kenneth  Vanbilsen", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "1st June 1990 (32)", "weight": "73 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/aa/kenneth-van-bilsen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2393015", "facebook": "https://www.facebook.com/Fanpaginakennethvanbilsen/", "instagram": "https://www.instagram.com/vanbilsenkenneth", "twitter": "https://twitter.com/KVanbilsen"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "17"}, "Top results": [{"races": "Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('14)"}, {"races": "Dwars door het Hageland", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('15)"}, {"races": "2nd\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('14)"}, {"races": "49th\u00a0KOM Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "50th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "50th\u00a0Points GC Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "Ronde van Vlaanderen Espoirs", "years": "('12)"}, {"races": "6th\u00a0 Scheldeprijs", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0 Druivenkoers - Overijse", "years": "('13)"}, {"races": "7th\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('17)"}, {"races": "9th\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('16)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "54", "ranking": "488"}, {"year": "2021", "points": "20", "ranking": "1048"}, {"year": "2020", "points": "20", "ranking": "894"}, {"year": "2019", "points": "100", "ranking": "594"}, {"year": "2018", "points": "80", "ranking": "690"}, {"year": "2017", "points": "78", "ranking": "720"}, {"year": "2016", "points": "52", "ranking": "863"}, {"year": "2015", "points": "104", "ranking": "549"}, {"year": "2014", "points": "297", "ranking": "192"}, {"year": "2013", "points": "121", "ranking": "457"}, {"year": "2012", "points": "104", "ranking": "550"}, {"year": "2011", "points": "48", "ranking": "904"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "An Post - Sean Kelly ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2011", "team": "Donckers Koffie - Jelly Belly Cycling Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Max  Walscheid", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "13th June 1993 (29)", "weight": "90 kg", "height": "1.99 m", "nationality": "Germany", "countryCode": "de", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/de.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dd/max-walscheid-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/mwalscheid", "instagram": "https://www.instagram.com/maxwalscheid", "twitter": "https://twitter.com/MaxWalscheid"}, "Key Statistics": {"Wins": "12", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "Sparkassen M\u00fcnsterland Giro", "years": "('18)"}, {"races": "Grand Prix de Denain - Porte du Hainaut", "years": "('22)"}, {"races": "5x\u00a0stage Tour of Hainan", "years": "('16)"}, {"races": "Omloop van het Houtland Lichtervelde", "years": "('19)"}, {"races": "2x\u00a0stage PETRONAS Le Tour de Langkawi", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0 Minerva Classic Brugge-De Panne", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Scheldeprijs", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Danilith Nokere Koerse", "years": "('22)"}, {"races": "stage PostNord Danmark Rundt - Tour of Denmark", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Santos Tour Down Under", "years": "('19)"}, {"races": "3x\u00a02nd\u00a0stage Gree-Tour of Guangxi", "years": "('18, '17)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Amgen Tour of California", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "338", "ranking": "79"}, {"year": "2021", "points": "438", "ranking": "118"}, {"year": "2020", "points": "247", "ranking": "139"}, {"year": "2019", "points": "459", "ranking": "134"}, {"year": "2018", "points": "367", "ranking": "169"}, {"year": "2017", "points": "227", "ranking": "288"}, {"year": "2016", "points": "185", "ranking": "337"}, {"year": "2015", "points": "100", "ranking": "561"}, {"year": "2014", "points": "18", "ranking": "1325"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team Qhubeka NextHash", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NTT Pro Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Giant - Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Giant - Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Kuota-Lotto", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Team St\u00f6lting ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Team St\u00f6lting ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2012", "team": "Team Raiko - St\u00f6lting", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Pierre-Luc  P\u00e9richon", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "4th January 1987 (35)", "weight": "69 kg", "height": "1.82 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dd/pierre-luc-perichon-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/pierre_luc_perichon/", "twitter": "https://twitter.com/@PerichonPLuc"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "8", "Classics Ridden": "9"}, "Top results": [{"races": "Paris-Camembert", "years": "('12)"}, {"races": "La Poly Normande", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0GC Le Tour de Langkawi", "years": "('15)"}, {"races": "5th\u00a0GC Driedaagse De Panne-Koksijde", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 Paris-Camembert", "years": "('21, '19)"}, {"races": "2x\u00a08th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19, '17)"}, {"races": "42nd\u00a0GC Tour de France", "years": "('17)"}, {"races": "10th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17)"}, {"races": "13th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour du Limousin - Nouvelle Aquitaine", "years": "('21)"}, {"races": "14th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "35", "ranking": "617"}, {"year": "2021", "points": "280", "ranking": "198"}, {"year": "2020", "points": "67", "ranking": "437"}, {"year": "2019", "points": "155", "ranking": "408"}, {"year": "2018", "points": "170", "ranking": "369"}, {"year": "2017", "points": "231", "ranking": "279"}, {"year": "2016", "points": "59", "ranking": "807"}, {"year": "2015", "points": "200", "ranking": "327"}, {"year": "2014", "points": "165", "ranking": "376"}, {"year": "2013", "points": "34", "ranking": "993"}, {"year": "2012", "points": "104", "ranking": "554"}, {"year": "2011", "points": "23", "ranking": "1258"}, {"year": "2010", "points": "9", "ranking": "1713"}, {"year": "2009", "points": "34", "ranking": "984"}, {"year": "2008", "points": "6", "ranking": "1959"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Fortuneo - Samsic", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Fortuneo - Oscaro", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Fortuneo - Vital Concept", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Bretagne - S\u00e9ch\u00e9 Environnement", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Bretagne - S\u00e9ch\u00e9 Environnement", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Bretagne - S\u00e9ch\u00e9 Environnement", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "La Pomme Marseille", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Piet  Allegaert", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "20th January 1995 (27)", "weight": "70 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fd/piet-allegaert-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/piet_allegaert", "facebook": "https://www.facebook.com/allegaertpiet", "instagram": "https://www.instagram.com/pietallegaert/?hl=nl", "twitter": "https://twitter.com/pietallegaert"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "9"}, "Top results": [{"races": "Tour de l'Eurom\u00e9tropole", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('21)"}, {"races": "9th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a06th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Cholet - Pays de la Loire", "years": "('22)"}, {"races": "17th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('17)"}, {"races": "9th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0 Paris - Bourges", "years": "('21)"}, {"races": "11th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "322", "ranking": "86"}, {"year": "2021", "points": "415", "ranking": "126"}, {"year": "2020", "points": "112", "ranking": "299"}, {"year": "2019", "points": "243", "ranking": "266"}, {"year": "2018", "points": "43", "ranking": "992"}, {"year": "2017", "points": "41", "ranking": "1016"}, {"year": "2016", "points": "2", "ranking": "2376"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Sport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Sport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Sport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Trek - Segafredo", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "R\u00e9my  Rochas", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "18th May 1996 (26)", "weight": "51 kg", "height": "1.64 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bf/remy-rochas-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/3286366", "facebook": "https://www.facebook.com/R%C3%A9my-Rochas-2182131105347520/", "instagram": "https://www.instagram.com/remyrochas/", "twitter": "https://twitter.com/RochasRemy"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "15th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0GC Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0GC Sibiu Cycling Tour", "years": "('20)"}, {"races": "16th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a020th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "21st\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "27th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "30th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "31st\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a033rd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "34th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "51", "ranking": "498"}, {"year": "2021", "points": "248", "ranking": "223"}, {"year": "2020", "points": "58", "ranking": "474"}, {"year": "2019", "points": "39", "ranking": "1013"}, {"year": "2018", "points": "50", "ranking": "896"}, {"year": "2017", "points": "6", "ranking": "2044"}, {"year": "2016", "points": "8", "ranking": "1826"}, {"year": "2015", "points": "6", "ranking": "1944"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NIPPO DELKO One Provence", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Delko Marseille Provence", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Delko Marseille Provence KTM", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Rub\u00e9n  Fern\u00e1ndez", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "1st March 1991 (31)", "weight": "60 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "Spain", "countryCode": "es", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/es.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bd/ruben-fernandez-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/rubenfernandezandujar", "twitter": "https://twitter.com/rubenfa"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "4"}, "Top results": [{"races": "5th\u00a0GC Santos Tour Down Under", "years": "('15)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('16)"}, {"races": "6th\u00a0GC Santos Tour Down Under", "years": "('16)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('16)"}, {"races": "7th\u00a0GC Gree-Tour of Guangxi", "years": "('18)"}, {"races": "9th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('21)"}, {"races": "GC Tour de l'Avenir", "years": "('13)"}, {"races": "6th\u00a0GC Vuelta a Burgos", "years": "('16)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour of Britain", "years": "('15)"}, {"races": "8th\u00a0GC Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('20)"}, {"races": "16th\u00a0GC Itzulia Basque Country", "years": "('21)"}, {"races": "49th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "50", "ranking": "507"}, {"year": "2021", "points": "208", "ranking": "254"}, {"year": "2020", "points": "137", "ranking": "250"}, {"year": "2019", "points": "77", "ranking": "733"}, {"year": "2018", "points": "208", "ranking": "318"}, {"year": "2017", "points": "79", "ranking": "716"}, {"year": "2016", "points": "414", "ranking": "128"}, {"year": "2015", "points": "316", "ranking": "192"}, {"year": "2014", "points": "109", "ranking": "519"}, {"year": "2013", "points": "30", "ranking": "1048"}, {"year": "2011", "points": "1", "ranking": "2603"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Fundaci\u00f3n - Orbea", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Movistar Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Caja Rural - Seguros RGA", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Caja Rural - Seguros RGA", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Sander  Arm\u00e9e", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "10th December 1985 (36)", "weight": "72 kg", "height": "1.89 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fe/sander-armee-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/Sander-Arm%C3%A9e-203399519682520/", "instagram": "https://www.instagram.com/sander_armee/", "twitter": "https://twitter.com/@SanderArmee", "website": "http://www.sanderarmee.be/site/home.php"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "10", "Classics Ridden": "14"}, "Top results": [{"races": "stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Tour des Hauts-de-France", "years": "('17)"}, {"races": "19th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('17)"}, {"races": "stage Tour Poitou-Charentes en Nouvelle Aquitaine", "years": "('20)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour of Norway", "years": "('16)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0GC Tour of Norway", "years": "('17, '12)"}, {"races": "16th\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('16)"}, {"races": "19th\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('14)"}, {"races": "6th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('20)"}, {"races": "9th\u00a0GC Tour of Norway", "years": "('19)"}, {"races": "Fl\u00e8che Ardennaise", "years": "('09)"}, {"races": "43rd\u00a0 Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge", "years": "('12)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "72", "ranking": "399"}, {"year": "2021", "points": "35", "ranking": "822"}, {"year": "2020", "points": "140", "ranking": "244"}, {"year": "2019", "points": "118", "ranking": "514"}, {"year": "2018", "points": "71", "ranking": "759"}, {"year": "2017", "points": "428", "ranking": "127"}, {"year": "2016", "points": "194", "ranking": "318"}, {"year": "2015", "points": "55", "ranking": "822"}, {"year": "2014", "points": "85", "ranking": "616"}, {"year": "2013", "points": "89", "ranking": "579"}, {"year": "2012", "points": "91", "ranking": "607"}, {"year": "2011", "points": "42", "ranking": "962"}, {"year": "2010", "points": "45", "ranking": "862"}, {"year": "2009", "points": "31", "ranking": "1036"}, {"year": "2008", "points": "4", "ranking": "2187"}, {"year": "2007", "points": "11", "ranking": "1639"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team Qhubeka NextHash", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Lotto Belisol ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2008", "team": "Profel Prorace Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2007", "team": "Profel Prorace Continental Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Simon  Geschke", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "13th March 1986 (36)", "weight": "64 kg", "height": "1.71 m", "nationality": "Germany", "countryCode": "de", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/de.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ce/simon-geschke-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/13872795", "facebook": "https://www.facebook.com/simongeschkeofficial/", "instagram": "https://www.instagram.com/simongeschke", "twitter": "https://twitter.com/simongeschke"}, "Key Statistics": {"Wins": "3", "Grand Tours Ridden": "16", "Classics Ridden": "25"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "GP du canton d'Argovie", "years": "('14)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Santos Tour Down Under", "years": "('20)"}, {"races": "stage Crit\u00e9rium International", "years": "('11)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('14)"}, {"races": "6th\u00a0 Amstel Gold Race", "years": "('14)"}, {"races": "4th\u00a0stage Tour de France", "years": "('15)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('14)"}, {"races": "25th\u00a0GC Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "4th\u00a0GC Bayern-Rundfahrt", "years": "('10)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "237", "ranking": "139"}, {"year": "2021", "points": "129", "ranking": "383"}, {"year": "2020", "points": "484", "ranking": "66"}, {"year": "2019", "points": "148", "ranking": "426"}, {"year": "2018", "points": "233", "ranking": "282"}, {"year": "2017", "points": "125", "ranking": "500"}, {"year": "2016", "points": "192", "ranking": "322"}, {"year": "2015", "points": "398", "ranking": "138"}, {"year": "2014", "points": "520", "ranking": "94"}, {"year": "2013", "points": "380", "ranking": "140"}, {"year": "2012", "points": "235", "ranking": "261"}, {"year": "2011", "points": "171", "ranking": "349"}, {"year": "2010", "points": "226", "ranking": "255"}, {"year": "2009", "points": "102", "ranking": "505"}, {"year": "2008", "points": "15", "ranking": "1525"}, {"year": "2006", "points": "10", "ranking": "1626"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Giant - Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Giant - Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Team Giant - Shimano", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Team Argos - Shimano", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Project 1t4i", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Skil - Shimano", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Skil - Shimano", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2009", "team": "Skil - Shimano", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2008", "team": "Milram", "teamClass": "(PT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Simone  Consonni", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "12th September 1994 (27)", "weight": "60 kg", "height": "1.65 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ea/simone-consonni-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2824377", "facebook": "https://www.facebook.com/simone.consonni.9", "instagram": "https://www.instagram.com/simoneconsonni"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "6", "Classics Ridden": "6"}, "Top results": [{"races": "3rd\u00a0stage Tour de France", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Prudential RideLondon-Surrey Classic", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a03rd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22, '19)"}, {"races": "7th\u00a0 Minerva Classic Brugge-De Panne", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Santos Tour Down Under", "years": "('20)"}, {"races": "stage Tour of Slovenia", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 Ronde van Limburg", "years": "('22, '19)"}, {"races": "9th\u00a0 Bretagne Classic - Ouest-France", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0 Coppa Bernocchi - GP BPM", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21, '20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "409", "ranking": "59"}, {"year": "2021", "points": "278", "ranking": "201"}, {"year": "2020", "points": "180", "ranking": "185"}, {"year": "2019", "points": "382", "ranking": "166"}, {"year": "2018", "points": "367", "ranking": "168"}, {"year": "2017", "points": "359", "ranking": "156"}, {"year": "2016", "points": "78", "ranking": "677"}, {"year": "2015", "points": "109", "ranking": "534"}, {"year": "2014", "points": "10", "ranking": "1582"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Szymon  Sajnok", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "24th August 1997 (24)", "weight": "75 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "Poland", "countryCode": "pl", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/pl.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cb/szymon-sajnok-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/39834967", "facebook": "https://www.facebook.com/szymosajnok/", "instagram": "https://www.instagram.com/szymo.sajnok/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "4"}, "Top results": [{"races": "3rd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "GC Dooko\u0142a Mazowsza", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0 Bredene Koksijde Classic", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Rund um K\u00f6ln", "years": "('18)"}, {"races": "6th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('20)"}, {"races": "3x\u00a0stage Dooko\u0142a Mazowsza", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "9th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "10th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de Pologne", "years": "('20)"}, {"races": "9th\u00a0 Sparkassen M\u00fcnsterland Giro", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "41", "ranking": "563"}, {"year": "2021", "points": "36", "ranking": "801"}, {"year": "2020", "points": "43", "ranking": "581"}, {"year": "2019", "points": "227", "ranking": "284"}, {"year": "2018", "points": "175", "ranking": "358"}, {"year": "2017", "points": "23", "ranking": "1331"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "CCC Sprandi Polkowice ", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Attaque Team Gusto", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Thomas  Champion", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "8th September 1999 (22)", "weight": "70 kg", "height": "1.93 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bd/thomas-champion-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/thomas.champion.75", "instagram": "https://www.instagram.com/thomas_chmp/", "twitter": "https://twitter.com/ChampionThomas8"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "37th\u00a0Points GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0KOM Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "48th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('22)"}, {"races": "36th\u00a0stage Tour de la Provence", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0GC Le Tour de Savoie Mont Blanc", "years": "('20)"}, {"races": "44th\u00a0 Coppa Agostoni - Giro delle Brianze", "years": "('21)"}, {"races": "47th\u00a0 Veneto Classic", "years": "('21)"}, {"races": "42nd\u00a0 Giro del Veneto", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0KOM Arctic Race of Norway", "years": "('21)"}, {"races": "45th\u00a0stage Boucles de la Mayenne - Cr\u00e9dit Mutuel", "years": "('22)"}, {"races": "31st\u00a0stage Arctic Race of Norway", "years": "('21)"}, {"races": "42nd\u00a0Points GC Arctic Race of Norway", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "10", "ranking": "1137"}, {"year": "2021", "points": "30", "ranking": "881"}, {"year": "2020", "points": "17", "ranking": "951"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Tom  Bohli", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "17th January 1994 (28)", "weight": "71 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "Switzerland", "countryCode": "ch", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/ch.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ce/tom-bohli-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/41905231", "facebook": "https://www.facebook.com/tombohlifollowers/", "instagram": "https://www.instagram.com/tom_bohli", "twitter": "https://twitter.com/TomBohli", "website": "https://www.tombohli.ch/"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "5"}, "Top results": [{"races": "2nd\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('18)"}, {"races": "stage Driedaagse van West-Vlaanderen", "years": "('16)"}, {"races": "11th\u00a0 Eschborn-Frankfurt 'Rund um den Finanzplatz'", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('19)"}, {"races": "Berner Rundfahrt / Tour de Berne", "years": "('15)"}, {"races": "18th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('19)"}, {"races": "48th\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('19)"}, {"races": "15th\u00a0stage Eneco Tour", "years": "('16)"}, {"races": "5th\u00a0GC Okolo Slovenska / Tour de Slovaquie", "years": "('19)"}, {"races": "12th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('16)"}, {"races": "34th\u00a0Points GC Tour de Romandie", "years": "('16)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "35", "ranking": "628"}, {"year": "2021", "points": "40", "ranking": "781"}, {"year": "2020", "points": "5", "ranking": "1384"}, {"year": "2019", "points": "108", "ranking": "557"}, {"year": "2018", "points": "127", "ranking": "492"}, {"year": "2017", "points": "61", "ranking": "832"}, {"year": "2016", "points": "95", "ranking": "592"}, {"year": "2015", "points": "62", "ranking": "766"}, {"year": "2014", "points": "25", "ranking": "1175"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Victor  Lafay", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "17th January 1996 (26)", "weight": "65 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fb/victor-lafay-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/3311860?hl=fr-FR", "facebook": "https://www.facebook.com/victor.lafay.74", "instagram": "https://www.instagram.com/lafayvictor/", "twitter": "https://twitter.com/victorlafay"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Arctic Race of Norway", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0GC Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Tirreno-Adriatico", "years": "('22)"}, {"races": "16th\u00a0GC Tirreno-Adriatico", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('22)"}, {"races": "22nd\u00a0 La Fl\u00e8che Wallonne", "years": "('22)"}, {"races": "50th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Volta a la Comunitat Valenciana", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "199", "ranking": "167"}, {"year": "2021", "points": "295", "ranking": "181"}, {"year": "2020", "points": "45", "ranking": "571"}, {"year": "2018", "points": "29", "ranking": "1203"}, {"year": "2017", "points": "18", "ranking": "1458"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Wesley  Kreder", "team": "Cofidis", "date of birth (years)": "4th November 1990 (31)", "weight": "71 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "Netherlands", "countryCode": "nl", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/nl.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fd/wesley-kreder-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/wkreder", "facebook": "https://www.facebook.com/wesley.kreder", "instagram": "https://www.instagram.com/wesleykreder", "twitter": "https://twitter.com/wesleykreder"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "12"}, "Top results": [{"races": "Tour de Vend\u00e9e", "years": "('12)"}, {"races": "stage Ster ZLM Toer GP Jan van Heeswijk", "years": "('16)"}, {"races": "5th\u00a0 Ronde van Drenthe", "years": "('18)"}, {"races": "Ronde van Midden-Nederland", "years": "('10)"}, {"races": "3rd\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('14)"}, {"races": "4th\u00a0 Albert Achterhes Pet Ronde van Drenthe", "years": "('13)"}, {"races": "32nd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "46th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0 Antwerp Port Epic", "years": "('18)"}, {"races": "34th\u00a0 GP Ouest France - Plouay", "years": "('13)"}, {"races": "13th\u00a0 Omloop Het Nieuwsblad ME", "years": "('15)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "45", "ranking": "538"}, {"year": "2021", "points": "67", "ranking": "593"}, {"year": "2020", "points": "1", "ranking": "1666"}, {"year": "2019", "points": "19", "ranking": "1354"}, {"year": "2018", "points": "118", "ranking": "528"}, {"year": "2017", "points": "53", "ranking": "893"}, {"year": "2016", "points": "37", "ranking": "1031"}, {"year": "2015", "points": "56", "ranking": "812"}, {"year": "2014", "points": "80", "ranking": "632"}, {"year": "2013", "points": "125", "ranking": "442"}, {"year": "2012", "points": "165", "ranking": "372"}, {"year": "2011", "points": "42", "ranking": "968"}, {"year": "2010", "points": "60", "ranking": "729"}, {"year": "2009", "points": "10", "ranking": "1656"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Cofidis ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Roompot - Oranje Peloton", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Roompot - Oranje Peloton", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Vacansoleil - DCM", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Vacansoleil - DCM", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2011", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2010", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Van Vliet - EBH Elshof", "teamClass": "(CT)"}]}]
]