[
[{"Main info": {"name": "Adrien  Petit", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "26th September 1990 (31)", "weight": "80 kg", "height": "1.88 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ac/adrien-petit-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/5070415", "facebook": "https://www.facebook.com/Adrien-Petit-OFFICIEL-333513666683515/", "instagram": "https://www.instagram.com/petit.adrien62/", "twitter": "https://twitter.com/PetitAdrien62"}, "Key Statistics": {"Wins": "9", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "22"}, "Top results": [{"races": "GC La Tropicale Amissa Bongo", "years": "('16)"}, {"races": "Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('14)"}, {"races": "Grand Prix de la Somme \u00ab Conseil G\u00e9n\u00e9ral 80\u00bb", "years": "('17)"}, {"races": "4x\u00a0stage La Tropicale Amissa Bongo", "years": "('16, '13)"}, {"races": "stage 4 Jours de Dunkerque / Tour des Hauts-de-France", "years": "('17)"}, {"races": "6th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('22)"}, {"races": "stage Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('15)"}, {"races": "6th\u00a0 Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('19)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour de France", "years": "('17)"}, {"races": "9th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0 Grand Prix de Denain - Porte du Hainaut", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Binche-Tournai-Binche/ M\u00e9morial Frank Vandenbroucke", "years": "('12)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "199", "ranking": "168"}, {"year": "2021", "points": "30", "ranking": "882"}, {"year": "2020", "points": "22", "ranking": "851"}, {"year": "2019", "points": "257", "ranking": "252"}, {"year": "2018", "points": "140", "ranking": "457"}, {"year": "2017", "points": "354", "ranking": "161"}, {"year": "2016", "points": "393", "ranking": "141"}, {"year": "2015", "points": "54", "ranking": "827"}, {"year": "2014", "points": "277", "ranking": "209"}, {"year": "2013", "points": "343", "ranking": "160"}, {"year": "2012", "points": "269", "ranking": "224"}, {"year": "2011", "points": "276", "ranking": "210"}, {"year": "2010", "points": "15", "ranking": "1451"}, {"year": "2009", "points": "1", "ranking": "2502"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "TotalEnergies", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2020", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Aim\u00e9 De Gendt", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "17th June 1994 (28)", "weight": "75 kg", "height": "1.82 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ac/aime-de-gendt-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/5052874", "facebook": "https://www.facebook.com/aime.degendt", "instagram": "https://www.instagram.com/aimedegendt", "twitter": "https://twitter.com/AimeDeGendt"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "Antwerp Port Epic / Sels Trophy", "years": "('19)"}, {"races": "4th\u00a0 Bretagne Classic - Ouest-France", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0 Brussels Cycling Classic", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('20)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 Le Samyn", "years": "('20, '19)"}, {"races": "2nd\u00a0 GP Stad Zottegem", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0 Primus Classic", "years": "('18)"}, {"races": "6th\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Druivenkoers - Overijse", "years": "('21)"}, {"races": "6th\u00a0 Paris - Tours Elite", "years": "('19)"}, {"races": "21st\u00a0 Milano-Sanremo", "years": "('20)"}, {"races": "9th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "68", "ranking": "415"}, {"year": "2021", "points": "203", "ranking": "264"}, {"year": "2020", "points": "323", "ranking": "111"}, {"year": "2019", "points": "392", "ranking": "161"}, {"year": "2018", "points": "216", "ranking": "304"}, {"year": "2017", "points": "103", "ranking": "593"}, {"year": "2016", "points": "12", "ranking": "1632"}, {"year": "2015", "points": "14", "ranking": "1488"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Sport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Sport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Topsport Vlaanderen - Baloise", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Alexander  Kristoff", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "5th July 1987 (34)", "weight": "78 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Norway", "countryCode": "no", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/no.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fa/alexander-kristoff-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/9232885", "facebook": "https://www.facebook.com/Alexander-Kristoff-247648036487/", "instagram": "https://www.instagram.com/kristoff87", "twitter": "https://twitter.com/Kristoff87"}, "Key Statistics": {"Wins": "84", "Grand Tours Ridden": "10", "Classics Ridden": "34"}, "Top results": [{"races": "4x\u00a0 Rund um den Finanzplatz Eschborn-Frankfurt", "years": "('18, '17, '16, '14)"}, {"races": "4x\u00a0stage Tour de France", "years": "('20, '18, '14)"}, {"races": "Milano-Sanremo", "years": "('14)"}, {"races": "Ronde van Vlaanderen / Tour des Flandres ME", "years": "('15)"}, {"races": "Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('19)"}, {"races": "GP Ouest France - Plouay", "years": "('15)"}, {"races": "Vattenfall Cyclassics", "years": "('14)"}, {"races": "Prudential RideLondon-Surrey Classic", "years": "('17)"}, {"races": "3x\u00a0 GP du canton d'Argovie", "years": "('19, '18, '15)"}, {"races": "2x\u00a0 Scheldeprijs", "years": "('22, '15)"}, {"races": "9x\u00a0stage Tour of Oman", "years": "('19, '18, '17, '16, '15, '14)"}, {"races": "9x\u00a0stage Uno-X Tour of Norway", "years": "('22, '19, '15, '14, '13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "831", "ranking": "12"}, {"year": "2021", "points": "618", "ranking": "72"}, {"year": "2020", "points": "551", "ranking": "58"}, {"year": "2019", "points": "1622", "ranking": "11"}, {"year": "2018", "points": "1398", "ranking": "17"}, {"year": "2017", "points": "2132", "ranking": "4"}, {"year": "2016", "points": "1946", "ranking": "6"}, {"year": "2015", "points": "2691", "ranking": "2"}, {"year": "2014", "points": "2031", "ranking": "3"}, {"year": "2013", "points": "1180", "ranking": "19"}, {"year": "2012", "points": "998", "ranking": "27"}, {"year": "2011", "points": "423", "ranking": "124"}, {"year": "2010", "points": "385", "ranking": "131"}, {"year": "2009", "points": "99", "ranking": "525"}, {"year": "2008", "points": "60", "ranking": "774"}, {"year": "2007", "points": "43", "ranking": "948"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Katusha Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2009", "team": "Team Joker - Bianchi", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2008", "team": "Team Joker - Bianchi", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2007", "team": "Maxbo - Bianchi", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2006", "team": "Glud & Marstrand Horsens", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Andrea  Pasqualon", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "2nd January 1988 (34)", "weight": "68 kg", "height": "1.74 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ce/andrea-pasqualon-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/andrea.pasqualon", "instagram": "https://www.instagram.com/andreapasqualon", "twitter": "https://twitter.com/andreapasqualon"}, "Key Statistics": {"Wins": "9", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "16"}, "Top results": [{"races": "GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('18)"}, {"races": "Coppa Sabatini - Gran Premio citta di Peccioli", "years": "('17)"}, {"races": "Grand Prix de Plumelec-Morbihan", "years": "('18)"}, {"races": "Circuit de Wallonie", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a0stage Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('21, '18)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 GP du canton d'Argovie", "years": "('19, '16)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('19)"}, {"races": "3x\u00a02nd\u00a0 Gran Premio Citt\u00e0 di Peccioli - Coppa Sabatini", "years": "('20, '16, '13)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Boucles de la Mayenne", "years": "('15)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de France", "years": "('18)"}, {"races": "8th\u00a0 Omloop Het Nieuwsblad ME", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "275", "ranking": "113"}, {"year": "2021", "points": "459", "ranking": "112"}, {"year": "2020", "points": "358", "ranking": "98"}, {"year": "2019", "points": "514", "ranking": "117"}, {"year": "2018", "points": "805", "ranking": "63"}, {"year": "2017", "points": "368", "ranking": "151"}, {"year": "2016", "points": "298", "ranking": "200"}, {"year": "2015", "points": "311", "ranking": "196"}, {"year": "2014", "points": "204", "ranking": "293"}, {"year": "2013", "points": "96", "ranking": "550"}, {"year": "2012", "points": "37", "ranking": "987"}, {"year": "2011", "points": "67", "ranking": "720"}, {"year": "2010", "points": "30", "ranking": "1071"}, {"year": "2009", "points": "12", "ranking": "1547"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Roth", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Roth - Skoda", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Area Zero Pro Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Bardiani Valvole - CSF Inox ", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Colnago CSF Bardiani", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Colnago - CSF Inox", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Lampre - Farnese Vini", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Baptiste  Planckaert", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "28th September 1988 (33)", "weight": "65 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dc/baptiste-planckaert-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/baptiste.planckaert.9?ref=br_rs", "instagram": "https://www.instagram.com/baptiste_planckaert"}, "Key Statistics": {"Wins": "4", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "La Poly Normande", "years": "('16)"}, {"races": "Tour du Finist\u00e8re", "years": "('16)"}, {"races": "Rund um K\u00f6ln", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0 Eschborn-Frankfurt", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('14)"}, {"races": "5th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('16)"}, {"races": "GC Tour de Normandie", "years": "('16)"}, {"races": "2nd\u00a0 La DH Famenne Ardenne Classic", "years": "('19)"}, {"races": "2nd\u00a0 Tro-Bro L\u00e9on", "years": "('19)"}, {"races": "stage Czech Cycling Tour", "years": "('16)"}, {"races": "2nd\u00a0 Kampioenschap van Vlaanderen", "years": "('13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "149", "ranking": "225"}, {"year": "2021", "points": "219", "ranking": "241"}, {"year": "2020", "points": "76", "ranking": "396"}, {"year": "2019", "points": "703", "ranking": "77"}, {"year": "2018", "points": "234", "ranking": "281"}, {"year": "2017", "points": "301", "ranking": "195"}, {"year": "2016", "points": "1017", "ranking": "31"}, {"year": "2015", "points": "443", "ranking": "116"}, {"year": "2014", "points": "290", "ranking": "200"}, {"year": "2013", "points": "171", "ranking": "331"}, {"year": "2012", "points": "134", "ranking": "449"}, {"year": "2011", "points": "32", "ranking": "1094"}, {"year": "2010", "points": "109", "ranking": "500"}, {"year": "2009", "points": "18", "ranking": "1350"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Bingoal - Wallonie Bruxelles", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wallonie-Bruxelles", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Katusha Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Katusha Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Wallonie - Bruxelles", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Roubaix Lille M\u00e9tropole", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Roubaix Lille M\u00e9tropole", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Crelan-Euphony", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Landbouwkrediet - Euphony", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Landbouwkrediet", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Landbouwkrediet", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Barnab\u00e1s  Pe\u00e1k", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "29th November 1998 (23)", "weight": "74 kg", "height": "1.83 m", "nationality": "Hungary", "countryCode": "hu", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/hu.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dd/barnabas-peak-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/7650668?hl", "instagram": "https://www.instagram.com/barnabaspeak/", "twitter": "https://twitter.com/barneyisriding"}, "Key Statistics": {"Wins": "3", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0 National Championships Hungary - ITT", "years": "('20, '18)"}, {"races": "2nd\u00a0 Albert Achterhes Profronde van Drenthe", "years": "('22)"}, {"races": "National Championships Hungary - Road Race", "years": "('18)"}, {"races": "Beograd - Banjaluka I", "years": "('17)"}, {"races": "9th\u00a0 Gran Piemonte", "years": "('18)"}, {"races": "13th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "48th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Settimana Ciclistica Italiana", "years": "('21)"}, {"races": "33rd\u00a0 E3 Saxo Bank Classic", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour de Hongrie", "years": "('17)"}, {"races": "46th\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}, {"races": "47th\u00a0stage Benelux Tour", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "113", "ranking": "275"}, {"year": "2021", "points": "49", "ranking": "701"}, {"year": "2020", "points": "37", "ranking": "640"}, {"year": "2019", "points": "29", "ranking": "1145"}, {"year": "2018", "points": "60", "ranking": "819"}, {"year": "2017", "points": "46", "ranking": "961"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team BikeExchange", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Mitchelton-Scott", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Mitchelton-Scott", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "SEG Racing Academy", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Quick-Step Floors", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "UCI WCC Mens team ", "teamClass": "(CLUB)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Biniam  Girmay ", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "2nd April 2000 (22)", "weight": "70 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "Eritrea", "countryCode": "er", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/er.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/bf/biniam-ghirmay-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/biniam_girmaye_hailu_/", "twitter": "https://twitter.com/GrmayeBiniam"}, "Key Statistics": {"Wins": "8", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('22)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "Trofeo Alc\u00fadia - Port d'Alc\u00fadia", "years": "('22)"}, {"races": "Classic Grand Besan\u00e7on Doubs", "years": "('21)"}, {"races": "3x\u00a0stage La Tropicale Amissa Bongo", "years": "('20, '19)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('20)"}, {"races": "5th\u00a0 E3 Saxo Bank Classic", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 Tour du Doubs", "years": "('21, '20)"}, {"races": "stage Tour du Rwanda", "years": "('19)"}, {"races": "12th\u00a0 Milano-Sanremo", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "747", "ranking": "15"}, {"year": "2021", "points": "424", "ranking": "121"}, {"year": "2020", "points": "299", "ranking": "122"}, {"year": "2019", "points": "64", "ranking": "806"}], "Teams": [{"year": "2026", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2025", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "DELKO", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2020", "team": "NIPPO DELKO One Provence", "teamClass": "(PRT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Boy van Poppel", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "18th January 1988 (34)", "weight": "78 kg", "height": "1.86 m", "nationality": "Netherlands", "countryCode": "nl", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/nl.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fe/boy-van-poppel-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/popeye.vanpoppel", "instagram": "https://www.instagram.com/boyvanpoppel", "twitter": "https://twitter.com/BVP88"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "7", "Classics Ridden": "14"}, "Top results": [{"races": "6th\u00a0 Vattenfall Cyclassics", "years": "('13)"}, {"races": "3rd\u00a0 GP de Fourmies / La Voix du Nord", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour of Missouri", "years": "('08)"}, {"races": "2nd\u00a0 Schaal Sels", "years": "('09)"}, {"races": "9th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0 Danilith Nokere Koerse ME", "years": "('19)"}, {"races": "11th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "12th\u00a0 Dwars door Vlaanderen - A travers la Flandre ME", "years": "('21)"}, {"races": "20th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "17th\u00a0stage Tour de France", "years": "('13)"}, {"races": "34th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Tour de France", "years": "('13)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "15", "ranking": "983"}, {"year": "2021", "points": "188", "ranking": "284"}, {"year": "2020", "points": "10", "ranking": "1103"}, {"year": "2019", "points": "240", "ranking": "268"}, {"year": "2018", "points": "127", "ranking": "489"}, {"year": "2017", "points": "199", "ranking": "333"}, {"year": "2016", "points": "53", "ranking": "858"}, {"year": "2015", "points": "53", "ranking": "834"}, {"year": "2014", "points": "115", "ranking": "496"}, {"year": "2013", "points": "147", "ranking": "377"}, {"year": "2012", "points": "197", "ranking": "310"}, {"year": "2011", "points": "51", "ranking": "867"}, {"year": "2010", "points": "83", "ranking": "599"}, {"year": "2009", "points": "85", "ranking": "575"}, {"year": "2008", "points": "37", "ranking": "991"}, {"year": "2007", "points": "5", "ranking": "2071"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Roompot - Charles", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Trek - Segafredo", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Trek - Segafredo", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Trek - Segafredo", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Trek Factory Racing ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Trek Factory Racing ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "Vacansoleil - DCM", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "UnitedHealthcare Presented by Maxxis", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "UnitedHealthcare Presented by Maxxis", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2008", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2007", "team": "Rabobank Continental Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Corn\u00e9 van Kessel", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "7th August 1991 (30)", "weight": "68 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "Netherlands", "countryCode": "nl", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/nl.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ef/corne-van-kessel-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/957045", "facebook": "https://www.facebook.com/corne.vankessel", "instagram": "https://www.instagram.com/cornevankessel/", "twitter": "https://twitter.com/cornevankessel", "website": "http://www.cornevankessel.be/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "4th\u00a0 Carrefour Market Heistse Pijl", "years": "('17)"}, {"races": "15th\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('21)"}, {"races": "28th\u00a0stage Baloise Belgium Tour", "years": "('17)"}, {"races": "39th\u00a0stage Baloise Belgium Tour", "years": "('16)"}, {"races": "11th\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('18)"}, {"races": "19th\u00a0stage Ster ZLM Toer GP Jan van Heeswijk", "years": "('14)"}, {"races": "21st\u00a0stage Ster ZLM Toer GP Jan van Heeswijk", "years": "('14)"}, {"races": "8th\u00a0stage Baloise Belgium Tour", "years": "('19)"}, {"races": "14th\u00a0KOM Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "17th\u00a0stage Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "46th\u00a0 National Championships Netherlands - Road Race", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2021", "points": "12", "ranking": "1289"}, {"year": "2020", "points": "2", "ranking": "1552"}, {"year": "2019", "points": "13", "ranking": "1585"}, {"year": "2018", "points": "3", "ranking": "2328"}, {"year": "2017", "points": "39", "ranking": "1055"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2017", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2012", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2011", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2010", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Dimitri  Claeys", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "18th June 1987 (35)", "weight": "77 kg", "height": "1.89 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ef/dimitri-claeys-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/4980290", "facebook": "https://www.facebook.com/dimitri.claeys", "instagram": "https://www.instagram.com/dimiclaeys", "twitter": "https://twitter.com/dimitriclaeys"}, "Key Statistics": {"Wins": "5", "Grand Tours Ridden": "3", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('18)"}, {"races": "La DH Famenne Ardenne Classic", "years": "('19)"}, {"races": "Grote Prijs Jef Scherens - Rondom Leuven", "years": "('16)"}, {"races": "stage Tour de Wallonie", "years": "('16)"}, {"races": "2nd\u00a0 Primus Classic Impanis - Van Petegem", "years": "('15)"}, {"races": "6th\u00a0 Ronde van Vlaanderen - Tour des Flandres ME", "years": "('20)"}, {"races": "9th\u00a0 Ronde van Vlaanderen / Tour des Flandres ME", "years": "('16)"}, {"races": "2x\u00a0 Omloop Het Nieuwsblad Espoirs", "years": "('14, '13)"}, {"races": "GC Tour de Normandie", "years": "('15)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grand Prix de Wallonie", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0 Grote Prijs Jef Scherens - Rondom Leuven", "years": "('15)"}, {"races": "stage Tour of Croatia", "years": "('15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "15", "ranking": "981"}, {"year": "2021", "points": "202", "ranking": "267"}, {"year": "2020", "points": "123", "ranking": "281"}, {"year": "2019", "points": "199", "ranking": "324"}, {"year": "2018", "points": "321", "ranking": "187"}, {"year": "2017", "points": "181", "ranking": "359"}, {"year": "2016", "points": "395", "ranking": "140"}, {"year": "2015", "points": "421", "ranking": "126"}, {"year": "2014", "points": "27", "ranking": "1143"}, {"year": "2013", "points": "22", "ranking": "1213"}, {"year": "2012", "points": "8", "ranking": "1786"}, {"year": "2011", "points": "1", "ranking": "2628"}, {"year": "2010", "points": "47", "ranking": "843"}, {"year": "2009", "points": "10", "ranking": "1623"}, {"year": "2007", "points": "8", "ranking": "1802"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team Qhubeka NextHash", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Cofidis", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Verandas Willems Cycling Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2011", "team": "Team Netapp", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Team NetApp", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Jong Vlaanderen - Bauknecht", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2008", "team": "Davitamon Lotto Jong Vlaanderen", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2007", "team": "Davitamon - Win for Life - Jong Vlaanderen", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2006", "team": "Unibet - Davo", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Domenico  Pozzovivo", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "30th November 1982 (39)", "weight": "53 kg", "height": "1.65 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/da/domenico-pozzovivo-2022-n2-n3.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/6800300", "facebook": "https://www.facebook.com/pozzovivodomenico/", "instagram": "https://www.instagram.com/pozzovivo_domenico/", "twitter": "https://twitter.com/pozzovivod", "website": "http://www.domenicopozzovivo.it"}, "Key Statistics": {"Wins": "13", "Grand Tours Ridden": "22", "Classics Ridden": "24"}, "Top results": [{"races": "GC Giro del Trentino", "years": "('12)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('12)"}, {"races": "stage Tour de Suisse", "years": "('17)"}, {"races": "stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('15)"}, {"races": "2x\u00a05th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('18, '14)"}, {"races": "3x\u00a0stage Giro del Trentino-Melinda", "years": "('15, '12, '10)"}, {"races": "6th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('13)"}, {"races": "6th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('17)"}, {"races": "4th\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('17)"}, {"races": "2x\u00a08th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('22, '12)"}, {"races": "9th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('08)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "331", "ranking": "82"}, {"year": "2021", "points": "220", "ranking": "240"}, {"year": "2020", "points": "248", "ranking": "138"}, {"year": "2019", "points": "475", "ranking": "132"}, {"year": "2018", "points": "1192", "ranking": "25"}, {"year": "2017", "points": "1109", "ranking": "35"}, {"year": "2016", "points": "528", "ranking": "96"}, {"year": "2015", "points": "1019", "ranking": "29"}, {"year": "2014", "points": "882", "ranking": "40"}, {"year": "2013", "points": "825", "ranking": "42"}, {"year": "2012", "points": "997", "ranking": "28"}, {"year": "2011", "points": "669", "ranking": "55"}, {"year": "2010", "points": "693", "ranking": "52"}, {"year": "2009", "points": "415", "ranking": "124"}, {"year": "2008", "points": "407", "ranking": "129"}, {"year": "2007", "points": "211", "ranking": "278"}, {"year": "2006", "points": "17", "ranking": "1369"}, {"year": "2005", "points": "102", "ranking": "542"}, {"year": "2004", "points": "79", "ranking": "601"}, {"year": "2003", "points": "3", "ranking": "1617"}, {"year": "2002", "points": "6", "ranking": "1422"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Team Qhubeka NextHash", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NTT Pro Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Bahrain Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Bahrain Merida Pro Cycling Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Colnago CSF Bardiani", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Colnago - CSF Inox", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Colnago - CSF Inox", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2009", "team": "CSF Group - Navigare", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2008", "team": "CSF Group - Navigare", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2007", "team": "Ceramica Panaria - Navigare", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2006", "team": "Ceramica Panaria - Navigare", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2005", "team": "Ceramica Panaria - Navigare", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Dries De Pooter", "team": "Hagens Berman Axeon", "date of birth (years)": "8th November 2002 (19)", "weight": "61 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cd/dries-de-pooter-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "Htpps://www.facebook.com/dries.depooter", "instagram": "https://www.instagram.com/driesdepooter/?hl=nl"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "30th\u00a0 Primus Classic", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0 Grote Prijs Jef Scherens - Rondom Leuven", "years": "('21)"}, {"races": "34th\u00a0 Grote Prijs Jean-Pierre Monser\u00e9", "years": "('21)"}, {"races": "41st\u00a0 Circuit de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "24th\u00a0 Heylen Vastgoed Heistse Pijl", "years": "('21)"}, {"races": "26th\u00a0 Egmont Cycling Race", "years": "('21)"}, {"races": "4th\u00a0stage Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "10th\u00a0stage Tour Alsace", "years": "('21)"}, {"races": "7th\u00a0stage Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0stage Tour Alsace", "years": "('21)"}, {"races": "11th\u00a0stage Circuit des Ardennes International", "years": "('21)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2021", "points": "8", "ranking": "1506"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Hagens Berman Axeon", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "SEG Racing Academy", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Georg  Zimmermann", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "11th October 1997 (24)", "weight": "70 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Germany", "countryCode": "de", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/de.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cd/georg-zimmermann-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/5284986", "instagram": "https://www.instagram.com/G_immerman/", "twitter": "twitter.com/G_immermann"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "3"}, "Top results": [{"races": "5th\u00a0GC Deutschland Tour", "years": "('21)"}, {"races": "stage Tour de l'Ain", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "21st\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "41st\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "50th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "Coppa della Pace - Trofeo F.lli Anelli", "years": "('19)"}, {"races": "Trofeo Piva", "years": "('19)"}, {"races": "23rd\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0 Giro dell'Appennino", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "149", "ranking": "226"}, {"year": "2021", "points": "257", "ranking": "212"}, {"year": "2020", "points": "122", "ranking": "286"}, {"year": "2019", "points": "75", "ranking": "743"}, {"year": "2018", "points": "23", "ranking": "1321"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Tirol KTM Cycling Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Tirol Cycling Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Felbermayr - Simplon Wels ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Felbermayr - Simplon Wels ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Gerben  Thijssen", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "21st June 1998 (23)", "weight": "74 kg", "height": "1.74 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ec/gerben-thijssen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/3417988", "facebook": "https://nl-nl.facebook.com/Gerben.noe", "instagram": "https://www.instagram.com/gerbenthijssen/", "twitter": "https://twitter.com/Thijssen_Gerben"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "stage 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "2nd\u00a0 Veenendaal-Veenendaal Classic", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0 Bredene Koksijde Classic", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0 GP de Fourmies / La Voix du Nord", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "Memorial Philippe Van Coningsloo", "years": "('19)"}, {"races": "Grote Prijs Stad Sint-Niklaas", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0 Omloop van het Houtland Middelkerke-Lichtervelde", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Marcel Kint Classic", "years": "('22)"}, {"races": "2x\u00a02nd\u00a0 Gooikse Pijl", "years": "('20, '17)"}, {"races": "2nd\u00a0stage 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "279", "ranking": "110"}, {"year": "2021", "points": "109", "ranking": "437"}, {"year": "2020", "points": "128", "ranking": "267"}, {"year": "2019", "points": "53", "ranking": "889"}, {"year": "2018", "points": "5", "ranking": "2067"}, {"year": "2017", "points": "44", "ranking": "983"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Hugo  Page", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "24th July 2001 (20)", "weight": "71 kg", "height": "1.85 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ec/hugo-page-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/pages/category/Athlete/Hugo-Page-479710465735244/", "instagram": "https://www.instagram.com/hugo_page/", "twitter": "https://twitter.com/HugoPage9"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "4th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0 Classic Loire Atlantique", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0Points GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "13th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "20th\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0GC 4 Jours de Dunkerque / Grand Prix des Hauts de France", "years": "('22)"}, {"races": "16th\u00a0 Grand Prix de Denain - Porte du Hainaut", "years": "('22)"}, {"races": "18th\u00a0GC Tour of Oman", "years": "('22)"}, {"races": "11th\u00a0 La Roue Tourangelle Centre Val de Loire - Troph\u00e9e Groupama Paris Val de Loire", "years": "('22)"}, {"races": "48th\u00a0 Grand Prix Cycliste de Marseille La Marseillaise", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "137", "ranking": "242"}, {"year": "2021", "points": "12", "ranking": "1309"}, {"year": "2020", "points": "1", "ranking": "1642"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Equipe continentale Groupama-FDJ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2020", "team": "Equipe continentale Groupama-FDJ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jan  Bakelants", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "14th February 1986 (36)", "weight": "67 kg", "height": "1.77 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fb/jan-bakelants-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/3943249", "facebook": "https://www.facebook.com/jan.bakelants", "instagram": "https://www.instagram.com/jan_bakelants/", "twitter": "https://twitter.com/Jan_Bakelants"}, "Key Statistics": {"Wins": "6", "Grand Tours Ridden": "14", "Classics Ridden": "25"}, "Top results": [{"races": "stage Tour de France", "years": "('13)"}, {"races": "Giro del Piemonte", "years": "('15)"}, {"races": "Giro dell'Emilia", "years": "('15)"}, {"races": "stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('14)"}, {"races": "Grand Prix de Wallonie", "years": "('13)"}, {"races": "4th\u00a0GC Eneco Tour", "years": "('13)"}, {"races": "2x\u00a04th\u00a0 Grand Prix Cycliste de Montr\u00e9al", "years": "('17, '15)"}, {"races": "6th\u00a0GC Santos Tour Down Under", "years": "('12)"}, {"races": "2x\u00a03rd\u00a0stage Tour de France", "years": "('15, '13)"}, {"races": "18th\u00a0GC Tour de France", "years": "('13)"}, {"races": "7th\u00a0GC Tour of Beijing", "years": "('13)"}, {"races": "20th\u00a0GC Tour de France", "years": "('15)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "73", "ranking": "398"}, {"year": "2021", "points": "125", "ranking": "390"}, {"year": "2020", "points": "143", "ranking": "240"}, {"year": "2019", "points": "146", "ranking": "428"}, {"year": "2018", "points": "109", "ranking": "554"}, {"year": "2017", "points": "523", "ranking": "101"}, {"year": "2016", "points": "590", "ranking": "78"}, {"year": "2015", "points": "979", "ranking": "32"}, {"year": "2014", "points": "463", "ranking": "106"}, {"year": "2013", "points": "872", "ranking": "35"}, {"year": "2012", "points": "445", "ranking": "124"}, {"year": "2011", "points": "249", "ranking": "237"}, {"year": "2010", "points": "286", "ranking": "183"}, {"year": "2009", "points": "292", "ranking": "185"}, {"year": "2008", "points": "152", "ranking": "394"}, {"year": "2007", "points": "7", "ranking": "1948"}, {"year": "2006", "points": "4", "ranking": "2034"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Sunweb", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "AG2R La Mondiale", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Omega Pharma - Quick-Step", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2013", "team": "RadioShack - Leopard", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "RadioShack - Nissan", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2011", "team": "Omega Pharma-Lotto ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2010", "team": "Omega Pharma-Lotto ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2009", "team": "Topsport Vlaanderen - Mercator", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2008", "team": "Chocolade Jacques / Topsport Vlaanderen", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Jan  Hirt", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "21st January 1991 (31)", "weight": "62 kg", "height": "1.81 m", "nationality": "Czech Republic", "countryCode": "cz", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/cz.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fa/jan-hirt-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://strava.com/athletes/jan_hirt", "facebook": "https://www.facebook.com/HirtJanCCC/", "instagram": "https://www.instagram.com/janekecz", "twitter": "http://www.twitter.com/HirtJan"}, "Key Statistics": {"Wins": "5", "Grand Tours Ridden": "9", "Classics Ridden": "5"}, "Top results": [{"races": "GC Tour of Oman", "years": "('22)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "GC Int. \u00d6sterreich-Rundfahrt-Tour of Austria", "years": "('16)"}, {"races": "6th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0GC Tour de Suisse", "years": "('19)"}, {"races": "12th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('19)"}, {"races": "stage Tour of Oman", "years": "('22)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Int. \u00d6sterreich-Rundfahrt-Tour of Austria", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "stage Int. \u00d6sterreich-Rundfahrt-Tour of Austria", "years": "('16)"}, {"races": "12th\u00a0GC UAE Tour", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "561", "ranking": "33"}, {"year": "2021", "points": "126", "ranking": "387"}, {"year": "2020", "points": "81", "ranking": "375"}, {"year": "2019", "points": "380", "ranking": "168"}, {"year": "2018", "points": "151", "ranking": "423"}, {"year": "2017", "points": "309", "ranking": "188"}, {"year": "2016", "points": "148", "ranking": "420"}, {"year": "2015", "points": "147", "ranking": "430"}, {"year": "2014", "points": "55", "ranking": "812"}, {"year": "2013", "points": "92", "ranking": "567"}, {"year": "2012", "points": "15", "ranking": "1440"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "CCC Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "CCC Sprandi Polkowice ", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "CCC Sprandi Polkowice ", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "CCC Sprandi Polkowice ", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Etixx", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Leopard - Trek Continental Team", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2012", "team": "Leopard - Trek Continental Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Julius  Johansen", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "13th September 1999 (22)", "weight": "75 kg", "height": "1.88 m", "nationality": "Denmark", "countryCode": "dk", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/dk.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ae/julius-johansen-2022.jpeg"}, "Social": {"instagram": "https://www.instagram.com/johansenjulius/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "GC Olympia's Tour", "years": "('18)"}, {"races": "5th\u00a0GC PostNord Danmark Rundt - Tour of Denmark", "years": "('18)"}, {"races": "40th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour du Loir et Cher E Provost", "years": "('19)"}, {"races": "34th\u00a0stage UAE Tour", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0GC Tour Poitou-Charentes en Nouvelle Aquitaine", "years": "('20)"}, {"races": "32nd\u00a0KOM Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "40th\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "42nd\u00a0Points GC Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "stage Olympia's Tour", "years": "('18)"}, {"races": "4th\u00a0stage PostNord Danmark Rundt - Tour of Denmark", "years": "('18)"}, {"races": "48th\u00a0stage Tour of Norway", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "25", "ranking": "752"}, {"year": "2021", "points": "1", "ranking": "2114"}, {"year": "2020", "points": "24", "ranking": "822"}, {"year": "2019", "points": "24", "ranking": "1244"}, {"year": "2018", "points": "108", "ranking": "560"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Uno-X Pro Cycling Team", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2020", "team": "Uno-X Pro Cycling Team", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Team ColoQuick", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Team ColoQuick", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "K\u00e9vin Van Melsen", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "1st April 1987 (35)", "weight": "77 kg", "height": "1.85 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ed/kevin-van-melsen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/4227606", "facebook": "https://www.facebook.com/kevin.vanmelsen", "instagram": "https://www.instagram.com/kevinvanmelsen/", "twitter": "https://twitter.com/kevinvanmelsen"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "9"}, "Top results": [{"races": "40th\u00a0 Gent - Wevelgem", "years": "('12)"}, {"races": "35th\u00a0stage Eneco Tour", "years": "('16)"}, {"races": "43rd\u00a0 E3 Harelbeke", "years": "('16)"}, {"races": "39th\u00a0Points GC Eneco Tour", "years": "('14)"}, {"races": "35th\u00a0 Kuurne-Bruxelles-Kuurne", "years": "('16)"}, {"races": "7th\u00a0 La Poly Normande", "years": "('18)"}, {"races": "38th\u00a0 Paris - Tours Elite", "years": "('15)"}, {"races": "48th\u00a0 Dwars door Vlaanderen", "years": "('12)"}, {"races": "48th\u00a0stage Vuelta a Andalucia Ruta Ciclista Del Sol", "years": "('17)"}, {"races": "39th\u00a0stage Vuelta a Andalucia Ruta Ciclista Del Sol", "years": "('14)"}, {"races": "45th\u00a0 Paris - Tours Elite", "years": "('14)"}, {"races": "48th\u00a0 Paris-Tours Elite", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "20", "ranking": "865"}, {"year": "2021", "points": "43", "ranking": "755"}, {"year": "2019", "points": "30", "ranking": "1115"}, {"year": "2018", "points": "28", "ranking": "1225"}, {"year": "2017", "points": "11", "ranking": "1711"}, {"year": "2016", "points": "5", "ranking": "2061"}, {"year": "2015", "points": "5", "ranking": "2025"}, {"year": "2014", "points": "5", "ranking": "1956"}, {"year": "2012", "points": "15", "ranking": "1491"}, {"year": "2009", "points": "2", "ranking": "2245"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Accent.jobs \u2013 Wanty", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Accent.jobs \u2013 Willems Veranda\u2019s", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Veranda's Willems - Accent", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Verandas Willems ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2009", "team": "Willems Verandas", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2008", "team": "Lotto - Bodysol - P\u00f4le Continental Wallon", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2007", "team": "P\u00f4le Continental Wallon - Bergasol - Euro Millions", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Kobe  Goossens", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "29th April 1996 (26)", "weight": "64 kg", "height": "1.78 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/dc/kobe-goossens-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/4411135", "facebook": "https://www.facebook.com/kobegoossensofficial/", "instagram": "https://www.instagram.com/kobegoossens/", "twitter": "https://twitter.com/KobeGoossens"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "2", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "GC Tour du Jura Cycliste", "years": "('19)"}, {"races": "24th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('20)"}, {"races": "6th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Trofeo Serra de Tramuntana", "years": "('22)"}, {"races": "42nd\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('21)"}, {"races": "27th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "14th\u00a0GC Skoda-Tour de Luxembourg", "years": "('21)"}, {"races": "23rd\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "40th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "44th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "92", "ranking": "324"}, {"year": "2021", "points": "72", "ranking": "560"}, {"year": "2020", "points": "75", "ranking": "402"}, {"year": "2019", "points": "51", "ranking": "911"}, {"year": "2018", "points": "22", "ranking": "1338"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Lotto Soudal", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Marlux - Napoleon Games", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Laurens  Huys", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "24th September 1998 (23)", "weight": "61 kg", "height": "1.62 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/cd/laurens-huys-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/3418802", "instagram": "instagram.com/laurens.huys/?hl=nl", "twitter": "https://twitter.com/huys_laurens", "website": "https://www.instagram.com/laurens.huys/"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "7th\u00a0GC Tour of Norway", "years": "('22)"}, {"races": "35th\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0KOM Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "41st\u00a0Points GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "49th\u00a0stage Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "13th\u00a0 Faun-Ard\u00e8che Classic", "years": "('21)"}, {"races": "33rd\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour de Hongrie", "years": "('21)"}, {"races": "45th\u00a0GC Vuelta a Burgos", "years": "('20)"}, {"races": "50th\u00a0stage Vuelta a Burgos", "years": "('20)"}, {"races": "14th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('18)"}, {"races": "33rd\u00a0 La Fl\u00e8che Wallonne", "years": "('20)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "81", "ranking": "363"}, {"year": "2021", "points": "64", "ranking": "607"}, {"year": "2020", "points": "50", "ranking": "527"}, {"year": "2018", "points": "30", "ranking": "1183"}, {"year": "2017", "points": "5", "ranking": "2116"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Bingoal Pauwels Sauces WB", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2020", "team": "Bingoal - Wallonie Bruxelles", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wallonie-Bruxelles", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Lo\u00efc  Vliegen", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "20th December 1993 (28)", "weight": "70 kg", "height": "1.84 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ae/loic-vliegen-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2333960", "facebook": "https://www.facebook.com/vliegenloic", "instagram": "https://www.instagram.com/loicvliegen", "twitter": "https://twitter.com/LoicVliegen"}, "Key Statistics": {"Wins": "3", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "11"}, "Top results": [{"races": "GC Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "Tour du Doubs", "years": "('20)"}, {"races": "stage Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "5th\u00a0GC Dubai Tour", "years": "('18)"}, {"races": "9th\u00a0 Amstel Gold Race", "years": "('16)"}, {"races": "13th\u00a0 Bretagne Classic - Ouest-France", "years": "('16)"}, {"races": "5th\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('22)"}, {"races": "30th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0 Cl\u00e1sica Ja\u00e9n Paraiso Interior", "years": "('22)"}, {"races": "Fl\u00e8che Ardennaise", "years": "('15)"}, {"races": "8th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "191", "ranking": "177"}, {"year": "2021", "points": "69", "ranking": "580"}, {"year": "2020", "points": "214", "ranking": "156"}, {"year": "2019", "points": "329", "ranking": "193"}, {"year": "2018", "points": "92", "ranking": "624"}, {"year": "2017", "points": "205", "ranking": "323"}, {"year": "2016", "points": "210", "ranking": "296"}, {"year": "2015", "points": "148", "ranking": "426"}, {"year": "2014", "points": "78", "ranking": "649"}, {"year": "2013", "points": "2", "ranking": "2263"}, {"year": "2012", "points": "3", "ranking": "2272"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "BMC Racing Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2012", "team": "Idemasport - Biowanze", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Lorenzo  Rota", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "23rd May 1995 (27)", "weight": "62 kg", "height": "1.73 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ed/lorenzo-rota-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/lorenzorota1995", "facebook": "https://www.facebook.com/Lorenzo-Rota-164787207630964/", "instagram": "https://www.instagram.com/lorenzorota/", "twitter": "https://twitter.com/@rotalorenzo95"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "14"}, "Top results": [{"races": "4th\u00a0 Donostia San Sebastian Klasikoa", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('22)"}, {"races": "12th\u00a0GC Tour de Pologne", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Coppa Sabatini - Gran Premio citt\u00e0 di Peccioli", "years": "('21)"}, {"races": "2x\u00a032nd\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "39th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "45th\u00a0stage Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "7th\u00a0 Tre Valli Varesine", "years": "('21)"}, {"races": "5th\u00a0 Trofeo Laigueglia", "years": "('20)"}, {"races": "13th\u00a0 Strade Bianche", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "246", "ranking": "134"}, {"year": "2021", "points": "470", "ranking": "109"}, {"year": "2020", "points": "203", "ranking": "164"}, {"year": "2019", "points": "131", "ranking": "465"}, {"year": "2018", "points": "78", "ranking": "709"}, {"year": "2017", "points": "97", "ranking": "622"}, {"year": "2016", "points": "35", "ranking": "1047"}, {"year": "2015", "points": "29", "ranking": "1122"}, {"year": "2014", "points": "4", "ranking": "2025"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Vini Zab\u00f9 - KTM", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Bardiani - CSF", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Bardiani - CSF", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Bardiani - CSF", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Bardiani - CSF", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Unieuro Wilier Trevigiani", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "MG Kvis - Wilier", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Louis  Meintjes", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "21st February 1992 (30)", "weight": "58 kg", "height": "1.73 m", "nationality": "South Africa", "countryCode": "za", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/za.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ca/louis-meintjes-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/18340568", "facebook": "https://www.facebook.com/LouisMeintjes1992/?ref=bookmarks", "instagram": "https://www.instagram.com/louismeintjes/", "twitter": "https://twitter.com/louismeintjes"}, "Key Statistics": {"Wins": "5", "Grand Tours Ridden": "13", "Classics Ridden": "8"}, "Top results": [{"races": "GC Settimana Internazionale Coppi e Bartali", "years": "('15)"}, {"races": "African Continental Championships - Road Race", "years": "('15)"}, {"races": "2x\u00a08th\u00a0GC Tour de France", "years": "('17, '16)"}, {"races": "Giro dell'Appennino", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0GC Tour de France", "years": "('21)"}, {"races": "10th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('15)"}, {"races": "6th\u00a0GC Vuelta al Pais Vasco", "years": "('17)"}, {"races": "6th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0 Olympic Games Road Race", "years": "('16)"}, {"races": "12th\u00a0GC Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('17)"}, {"races": "8th\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('17)"}, {"races": "9th\u00a0GC Criterium du Dauphin\u00e9", "years": "('16)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "320", "ranking": "88"}, {"year": "2021", "points": "292", "ranking": "185"}, {"year": "2020", "points": "167", "ranking": "205"}, {"year": "2019", "points": "94", "ranking": "631"}, {"year": "2018", "points": "132", "ranking": "478"}, {"year": "2017", "points": "756", "ranking": "62"}, {"year": "2016", "points": "580", "ranking": "81"}, {"year": "2015", "points": "662", "ranking": "61"}, {"year": "2014", "points": "251", "ranking": "233"}, {"year": "2013", "points": "185", "ranking": "315"}, {"year": "2012", "points": "9", "ranking": "1728"}, {"year": "2011", "points": "14", "ranking": "1553"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "NTT Pro Cycling", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Dimension Data", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Team Dimension Data", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "MTN - Qhubeka", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "MTN - Qhubeka", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "MTN - Qhubeka", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Madis  Mihkels", "team": "Team Ampler - Tartu2024", "date of birth (years)": "31st May 2003 (19)", "weight": "of kg", "height": "specialty0One m", "nationality": "Estonia", "countryCode": "ee", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/ee.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/undefined"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/27288979", "instagram": "https://www.instagram.com/madismihkels/", "twitter": "https://twitter.com/mihkelsmadis"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "0"}, "Top results": [{"races": "stage Tour of Estonia", "years": "('22)"}, {"races": "4th\u00a0GC Tour of Estonia", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour of Estonia", "years": "('22)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0stage Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0stage Tour of Estonia", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0Points GC Tour of Estonia", "years": "('22)"}, {"races": "8th\u00a0stage Le Tour de Bretagne Cycliste", "years": "('22)"}, {"races": "29th\u00a0 Visit Friesland Elfsteden Race", "years": "('22)"}, {"races": "7th\u00a0stage Olympia's Tour", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0stage Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}, {"races": "5th\u00a0Points GC Tour du Loir et Cher", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "70", "ranking": "406"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Team Ampler - Tartu2024", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Quinten  Hermans", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "29th July 1995 (26)", "weight": "62 kg", "height": "1.74 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ac/quinten-hermans-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/9162783", "facebook": "https://www.facebook.com/quinten.hermans.7", "instagram": "https://www.instagram.com/quintenhermans/", "twitter": "https://twitter.com/Quintenhermans"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "2"}, "Top results": [{"races": "2nd\u00a0 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge", "years": "('22)"}, {"races": "2nd\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('18)"}, {"races": "stage Baloise Belgium Tour", "years": "('22)"}, {"races": "stage Tour de Wallonie", "years": "('18)"}, {"races": "GC Fl\u00e8che du Sud", "years": "('19)"}, {"races": "6th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0stage Itzulia Basque Country", "years": "('22)"}, {"races": "14th\u00a0 La Fl\u00e8che Wallonne", "years": "('21)"}, {"races": "7th\u00a0GC Tour de Wallonie", "years": "('19)"}, {"races": "5th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "3rd\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('19)"}, {"races": "8th\u00a0GC Baloise Belgium Tour", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "347", "ranking": "78"}, {"year": "2021", "points": "204", "ranking": "258"}, {"year": "2019", "points": "148", "ranking": "425"}, {"year": "2018", "points": "229", "ranking": "289"}, {"year": "2017", "points": "7", "ranking": "1893"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2018", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2017", "team": "Telenet Fidea Lions", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2016", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Telenet - Fidea ", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Rein  Taaram\u00e4e", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "24th April 1987 (35)", "weight": "68 kg", "height": "1.86 m", "nationality": "Estonia", "countryCode": "ee", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/ee.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ba/rein-taaramae-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/13248583", "facebook": "https://www.facebook.com/reintaaramae/", "instagram": "https://www.instagram.com/taaramaerein/"}, "Key Statistics": {"Wins": "19", "Grand Tours Ridden": "16", "Classics Ridden": "11"}, "Top results": [{"races": "2x\u00a0stage Vuelta a Espa\u00f1a", "years": "('21, '11)"}, {"races": "GC Arctic Race of Norway", "years": "('15)"}, {"races": "GC Vuelta a Burgos", "years": "('15)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('16)"}, {"races": "GC Tour de Slov\u00e9nie", "years": "('16)"}, {"races": "GC Tour de l'Ain", "years": "('09)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Tour de Romandie", "years": "('09)"}, {"races": "3rd\u00a0GC Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('10)"}, {"races": "Vuelta Ciclista a Murcia", "years": "('15)"}, {"races": "Tour du Doubs - Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "years": "('14)"}, {"races": "4th\u00a0GC Paris - Nice", "years": "('11)"}, {"races": "11th\u00a0GC Tour de France", "years": "('11)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "141", "ranking": "235"}, {"year": "2021", "points": "258", "ranking": "209"}, {"year": "2019", "points": "282", "ranking": "222"}, {"year": "2018", "points": "327", "ranking": "184"}, {"year": "2017", "points": "186", "ranking": "350"}, {"year": "2016", "points": "291", "ranking": "209"}, {"year": "2015", "points": "624", "ranking": "67"}, {"year": "2014", "points": "328", "ranking": "170"}, {"year": "2013", "points": "119", "ranking": "462"}, {"year": "2012", "points": "344", "ranking": "179"}, {"year": "2011", "points": "746", "ranking": "47"}, {"year": "2010", "points": "403", "ranking": "122"}, {"year": "2009", "points": "535", "ranking": "81"}, {"year": "2008", "points": "105", "ranking": "542"}, {"year": "2007", "points": "62", "ranking": "755"}, {"year": "2006", "points": "5", "ranking": "2014"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Total Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Direct Energie", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Katusha Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Astana Pro Team", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2013", "team": "Cofidis, Solutions Cr\u00e9dits", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2012", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2011", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2010", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2009", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit en Ligne", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2008", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit par T\u00e9l\u00e9phone", "teamClass": "(PT)"}, {"year": "2007", "team": "Cofidis, le Cr\u00e9dit par T\u00e9l\u00e9phone", "teamClass": "(PT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Simone  Petilli", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "4th May 1993 (29)", "weight": "65 kg", "height": "1.78 m", "nationality": "Italy", "countryCode": "it", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/it.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fe/simone-petilli-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/1847503", "facebook": "https://www.facebook.com/petillisimone/", "instagram": "https://www.instagram.com/simonepetilli", "twitter": "https://twitter.com/SimonePetilli"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "5", "Classics Ridden": "9"}, "Top results": [{"races": "GC Ronde de l'Isard", "years": "('15)"}, {"races": "9th\u00a0 Strade Bianche", "years": "('22)"}, {"races": "26th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('17)"}, {"races": "29th\u00a0GC La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('21)"}, {"races": "22nd\u00a0GC Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9", "years": "('19)"}, {"races": "41st\u00a0 Il Lombardia", "years": "('16)"}, {"races": "2x\u00a08th\u00a0stage Giro d'Italia", "years": "('21, '17)"}, {"races": "18th\u00a0GC Tour de Romandie", "years": "('21)"}, {"races": "44th\u00a0GC Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "15th\u00a0KOM Paris - Nice", "years": "('17)"}, {"races": "21st\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('17)"}, {"races": "43rd\u00a0stage Paris - Nice", "years": "('17)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "66", "ranking": "426"}, {"year": "2021", "points": "131", "ranking": "377"}, {"year": "2020", "points": "50", "ranking": "519"}, {"year": "2019", "points": "124", "ranking": "486"}, {"year": "2018", "points": "29", "ranking": "1201"}, {"year": "2017", "points": "154", "ranking": "413"}, {"year": "2016", "points": "105", "ranking": "550"}, {"year": "2015", "points": "176", "ranking": "372"}, {"year": "2014", "points": "24", "ranking": "1181"}, {"year": "2013", "points": "6", "ranking": "1884"}, {"year": "2012", "points": "2", "ranking": "2420"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Lampre - Merida", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Unieuro Wilier Trevigiani", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2014", "team": "Area Zero Pro Team", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Sven Erik  Bystr\u00f8m", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "21st January 1992 (30)", "weight": "73 kg", "height": "1.88 m", "nationality": "Norway", "countryCode": "no", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/no.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/de/sven-erik-bystrom-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/2542098", "facebook": "https://www.facebook.com/Sven-Erik-Bystr%C3%B8m-575767769218812/", "instagram": "https://www.instagram.com/sebystrom", "twitter": "https://twitter.com/sebystrom"}, "Key Statistics": {"Wins": "1", "Grand Tours Ridden": "4", "Classics Ridden": "13"}, "Top results": [{"races": "World Championships U23 - Road Race", "years": "('14)"}, {"races": "2nd\u00a0stage La Vuelta ciclista a Espa\u00f1a", "years": "('18)"}, {"races": "11th\u00a0GC Santos Tour Down Under", "years": "('20)"}, {"races": "National Championships Norway - Road Race", "years": "('20)"}, {"races": "19th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "20th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "30th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "47th\u00a0stage Tour de France", "years": "('19)"}, {"races": "34th\u00a0 World Championships - Road Race", "years": "('19)"}, {"races": "33rd\u00a0 World Championships - Road Race", "years": "('21)"}, {"races": "13th\u00a0 Gent-Wevelgem in Flanders Fields ME", "years": "('21)"}, {"races": "8th\u00a0GC Tour of Qatar", "years": "('16)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "60", "ranking": "451"}, {"year": "2021", "points": "248", "ranking": "224"}, {"year": "2020", "points": "158", "ranking": "215"}, {"year": "2019", "points": "140", "ranking": "445"}, {"year": "2018", "points": "133", "ranking": "477"}, {"year": "2017", "points": "123", "ranking": "507"}, {"year": "2016", "points": "142", "ranking": "437"}, {"year": "2015", "points": "124", "ranking": "494"}, {"year": "2014", "points": "172", "ranking": "357"}, {"year": "2013", "points": "16", "ranking": "1364"}, {"year": "2012", "points": "40", "ranking": "950"}, {"year": "2011", "points": "3", "ranking": "2302"}], "Teams": [{"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "UAE Team Emirates", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2017", "team": "Team Katusha Alpecin", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2016", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2015", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Team Katusha ", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2014", "team": "Team Oster Hus - Ridley", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2013", "team": "Team Oster Hus - Ridley", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2012", "team": "Team Oster Hus - Ridley", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Taco van der Hoorn", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "4th December 1993 (28)", "weight": "73 kg", "height": "1.87 m", "nationality": "Netherlands", "countryCode": "nl", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/nl.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ac/taco-van-der-hoorn-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/athletes/tvanderhoorn", "facebook": "https://www.facebook.com/Taco-van-der-Hoorn-395231951271692", "instagram": "https://www.instagram.com/tacovanderhoorn/", "twitter": "https://twitter.com/TacovanderHoorn"}, "Key Statistics": {"Wins": "7", "Grand Tours Ridden": "1", "Classics Ridden": "11"}, "Top results": [{"races": "Brussels Cycling Classic", "years": "('22)"}, {"races": "Primus Classic", "years": "('18)"}, {"races": "2x\u00a0stage BinckBank Tour", "years": "('21, '18)"}, {"races": "stage Giro d'Italia", "years": "('21)"}, {"races": "Omloop van het Houtland Middelkerke-Lichtervelde", "years": "('21)"}, {"races": "Schaal Sels", "years": "('17)"}, {"races": "11th\u00a0GC BinckBank Tour", "years": "('18)"}, {"races": "2nd\u00a0 Antwerp Port Epic / Sels Trophy", "years": "('21)"}, {"races": "2nd\u00a0 Tacx Pro Classic", "years": "('17)"}, {"races": "2nd\u00a0 Dwars door het Hageland - Aarschot", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0 Omloop van het Houtland Lichtervelde", "years": "('19)"}, {"races": "16th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('22)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "202", "ranking": "160"}, {"year": "2021", "points": "346", "ranking": "151"}, {"year": "2020", "points": "55", "ranking": "494"}, {"year": "2019", "points": "114", "ranking": "529"}, {"year": "2018", "points": "395", "ranking": "152"}, {"year": "2017", "points": "331", "ranking": "174"}, {"year": "2016", "points": "48", "ranking": "906"}, {"year": "2015", "points": "2", "ranking": "2457"}], "Teams": [{"year": "2024", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2023", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Team Jumbo-Visma", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2019", "team": "Team Jumbo-Visma", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2018", "team": "Roompot - Nederlandse Loterij", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Roompot - Nederlandse Loterij", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Cyclingteam Join's - De Rijke", "teamClass": "(CT)"}, {"year": "2015", "team": "Cyclingteam Join's - De Rijke", "teamClass": "(CT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Th\u00e9o  Delacroix", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "21st February 1999 (23)", "weight": "70 kg", "height": "1.86 m", "nationality": "France", "countryCode": "fr", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/fr.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/ec/theo-delacroix-2022.jpeg"}, "Social": {"facebook": "https://www.facebook.com/TheoDelacr0ix/", "instagram": "https://www.instagram.com/theo__delacroix/", "twitter": "https://twitter.com/TheoDelacr0ix"}, "Key Statistics": {"Wins": "0", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "1"}, "Top results": [{"races": "41st\u00a0stage Volta Ciclista a Catalunya", "years": "('22)"}, {"races": "34th\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "39th\u00a0stage Tour de Romandie", "years": "('22)"}, {"races": "19th\u00a0KOM La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('20)"}, {"races": "33rd\u00a0Points GC La Route d'Occitanie - La D\u00e9p\u00eache du Midi", "years": "('20)"}, {"races": "49th\u00a0stage Etoile de Bess\u00e8ges - Tour du Gard", "years": "('21)"}, {"races": "33rd\u00a0KOM Vuelta a Andalucia Ruta Ciclista Del Sol", "years": "('22)"}, {"races": "39th\u00a0 National Championships France - Road Race", "years": "('20)"}, {"races": "48th\u00a0 Mercan'Tour Classic Alpes-Maritimes", "years": "('22)"}, {"races": "46th\u00a0 Grand Prix d'Isbergues - Pas de Calais", "years": "('21)"}, {"races": "25th\u00a0stage Tour de l'Ain", "years": "('21)"}, {"races": "44th\u00a0 Grand Prix d'Isbergues - Pas de Calais", "years": "('19)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "10", "ranking": "1103"}, {"year": "2021", "points": "10", "ranking": "1439"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}]}],
[{"Main info": {"name": "Tom  Devriendt", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "date of birth (years)": "29th October 1991 (30)", "weight": "70 kg", "height": "1.76 m", "nationality": "Belgium", "countryCode": "be", "countryFlag": "https://flagcdn.com/24x18/be.png", "riders photo url": "https://www.procyclingstats.com/images/riders/bp/fd/tom-devriendt-2022.jpeg"}, "Social": {"strava": "https://www.strava.com/pros/7830934", "facebook": "https://www.facebook.com/tom.devriendt.18", "instagram": "https://www.instagram.com/_vriendtje/", "twitter": "https://twitter.com/@TomDevriendt"}, "Key Statistics": {"Wins": "2", "Grand Tours Ridden": "0", "Classics Ridden": "10"}, "Top results": [{"races": "Omloop van het Houtland Lichtervelde", "years": "('17)"}, {"races": "4th\u00a0 Paris-Roubaix", "years": "('22)"}, {"races": "stage Int. \u00d6sterreich-Rundfahrt-Tour of Austria", "years": "('19)"}, {"races": "3rd\u00a0 Grand Prix Cerami", "years": "('15)"}, {"races": "3rd\u00a0 Binche - Chimay - Binche", "years": "('17)"}, {"races": "3rd\u00a0 Omloop Eurometropool", "years": "('17)"}, {"races": "Dwars Door De Antwerpse Kempen", "years": "('11)"}, {"races": "3rd\u00a0 Grand Prix Cycliste la Marseillaise", "years": "('20)"}, {"races": "6th\u00a0 Rund um den Finanzplatz Eschborn-Frankfurt", "years": "('16)"}, {"races": "43rd\u00a0 Amstel Gold Race", "years": "('18)"}, {"races": "7th\u00a0 Dwars door het Hageland", "years": "('22)"}, {"races": "30th\u00a0 Ronde van Vlaanderen - Tour des Flandres ME", "years": "('18)"}], "PCS Ranking position per season": [{"year": "2022", "points": "184", "ranking": "191"}, {"year": "2021", "points": "58", "ranking": "637"}, {"year": "2020", "points": "49", "ranking": "532"}, {"year": "2019", "points": "70", "ranking": "779"}, {"year": "2018", "points": "83", "ranking": "675"}, {"year": "2017", "points": "195", "ranking": "340"}, {"year": "2016", "points": "64", "ranking": "769"}, {"year": "2015", "points": "80", "ranking": "657"}, {"year": "2014", "points": "17", "ranking": "1343"}, {"year": "2013", "points": "7", "ranking": "1800"}, {"year": "2011", "points": "17", "ranking": "1422"}], "Teams": [{"year": "2022", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2021", "team": "Intermarch\u00e9 - Wanty - Gobert Mat\u00e9riaux", "teamClass": "(WT)"}, {"year": "2020", "team": "Circus - Wanty Gobert", "teamClass": "(PRT)"}, {"year": "2019", "team": "Wanty - Gobert Cycling Team", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2018", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2017", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2016", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2015", "team": "Wanty - Groupe Gobert", "teamClass": "(PCT)"}, {"year": "2014", "team": "Team3M", "teamClass": "(CT)"}]}]
  ]